{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780470924","data":{"timestamp":" 946780470923"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780471421","data":{"timestamp":" 946780471421"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780472253","data":{"timestamp":" 946780472253"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780472531","data":{"timestamp":" 946780472529"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780473160","data":{"timestamp":" 946780473159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780474491","data":{"timestamp":" 946780474490"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEISHI"," userResponse":" ALIYEISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780474751","data":{"timestamp":" 946780474751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780475413","data":{"timestamp":" 946780475413"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKEWE"," userResponse":" MKEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780476852","data":{"timestamp":" 946780476851"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEMPENDA"," userResponse":" ALIYEMPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780477613","data":{"timestamp":" 946780477612"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780480217","data":{"timestamp":" 946780480217"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja alikwenda msituni kwa matembezi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780480821","data":{"timestamp":" 946780480820"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja alikwenda msituni kwa matembezi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780482155","data":{"timestamp":" 946780482155"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja alikwenda msituni kwa matembezi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKWENDA"," userResponse":" ALIKWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780483069","data":{"timestamp":" 946780483068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja alikwenda msituni kwa matembezi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSITUNI"," userResponse":" MSITUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780483285","data":{"timestamp":" 946780483285"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja alikwenda msituni kwa matembezi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780484367","data":{"timestamp":" 946780484367"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja alikwenda msituni kwa matembezi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATEMBEZI"," userResponse":" MATEMBEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780487003","data":{"timestamp":" 946780487002"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njiani alikutana na msichana mmoja mwembamba na mrembo mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780488038","data":{"timestamp":" 946780488037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njiani alikutana na msichana mmoja mwembamba na mrembo mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUTANA"," userResponse":" ALIKUTANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780488245","data":{"timestamp":" 946780488244"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njiani alikutana na msichana mmoja mwembamba na mrembo mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780488946","data":{"timestamp":" 946780488945"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njiani alikutana na msichana mmoja mwembamba na mrembo mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780489562","data":{"timestamp":" 946780489562"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njiani alikutana na msichana mmoja mwembamba na mrembo mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780490852","data":{"timestamp":" 946780490851"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njiani alikutana na msichana mmoja mwembamba na mrembo mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEMBAMBA"," userResponse":" MWEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780491589","data":{"timestamp":" 946780491588"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njiani alikutana na msichana mmoja mwembamba na mrembo mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780492654","data":{"timestamp":" 946780492654"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njiani alikutana na msichana mmoja mwembamba na mrembo mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREMBO"," userResponse":" MREMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780493088","data":{"timestamp":" 946780493088"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njiani alikutana na msichana mmoja mwembamba na mrembo mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780496517","data":{"timestamp":" 946780496517"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Msichana vile vile alimkubali mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMPENDA"," userResponse":" ALIMPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780497252","data":{"timestamp":" 946780497252"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Msichana vile vile alimkubali mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAPO"," userResponse":" PAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780497716","data":{"timestamp":" 946780497715"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Msichana vile vile alimkubali mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780500277","data":{"timestamp":" 946780500277"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Msichana vile vile alimkubali mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780500764","data":{"timestamp":" 946780500763"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Msichana vile vile alimkubali mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780501222","data":{"timestamp":" 946780501221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Msichana vile vile alimkubali mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780502573","data":{"timestamp":" 946780502572"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Msichana vile vile alimkubali mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMKUBALI"," userResponse":" ALIMKUBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780503522","data":{"timestamp":" 946780503521"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Msichana vile vile alimkubali mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780504286","data":{"timestamp":" 946780504285"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Msichana vile vile alimkubali mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780507472","data":{"timestamp":" 946780507471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini msichana alimwambia kuwa alikuwa na titi moja tu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780508443","data":{"timestamp":" 946780508442"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini msichana alimwambia kuwa alikuwa na titi moja tu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780509593","data":{"timestamp":" 946780509593"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini msichana alimwambia kuwa alikuwa na titi moja tu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780510196","data":{"timestamp":" 946780510195"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini msichana alimwambia kuwa alikuwa na titi moja tu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780511029","data":{"timestamp":" 946780511029"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini msichana alimwambia kuwa alikuwa na titi moja tu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780511290","data":{"timestamp":" 946780511290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini msichana alimwambia kuwa alikuwa na titi moja tu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780511848","data":{"timestamp":" 946780511847"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini msichana alimwambia kuwa alikuwa na titi moja tu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TITI"," userResponse":" TITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780512369","data":{"timestamp":" 946780512368"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini msichana alimwambia kuwa alikuwa na titi moja tu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780512463","data":{"timestamp":" 946780512463"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini msichana alimwambia kuwa alikuwa na titi moja tu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TU"," userResponse":" TU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780515458","data":{"timestamp":" 946780515457"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimwambia aende nyumbani akate titi moja la mkewe amletee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780516134","data":{"timestamp":" 946780516133"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimwambia aende nyumbani akate titi moja la mkewe amletee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780517142","data":{"timestamp":" 946780517141"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimwambia aende nyumbani akate titi moja la mkewe amletee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780517812","data":{"timestamp":" 946780517812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimwambia aende nyumbani akate titi moja la mkewe amletee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AENDE"," userResponse":" AENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780518862","data":{"timestamp":" 946780518861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimwambia aende nyumbani akate titi moja la mkewe amletee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780519876","data":{"timestamp":" 946780519876"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimwambia aende nyumbani akate titi moja la mkewe amletee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKATE"," userResponse":" AKATE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780520279","data":{"timestamp":" 946780520278"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimwambia aende nyumbani akate titi moja la mkewe amletee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TITI"," userResponse":" TITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780520790","data":{"timestamp":" 946780520790"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimwambia aende nyumbani akate titi moja la mkewe amletee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780521039","data":{"timestamp":" 946780521038"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimwambia aende nyumbani akate titi moja la mkewe amletee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780521662","data":{"timestamp":" 946780521661"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimwambia aende nyumbani akate titi moja la mkewe amletee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKEWE"," userResponse":" MKEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780522416","data":{"timestamp":" 946780522415"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimwambia aende nyumbani akate titi moja la mkewe amletee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMLETEE"," userResponse":" AMLETEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780524873","data":{"timestamp":" 946780524873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa njia hii angekuwa na matiti mawili hivyo wangeoana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780525443","data":{"timestamp":" 946780525442"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa njia hii angekuwa na matiti mawili hivyo wangeoana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIA"," userResponse":" NJIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780526210","data":{"timestamp":" 946780526209"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa njia hii angekuwa na matiti mawili hivyo wangeoana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780526952","data":{"timestamp":" 946780526951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa njia hii angekuwa na matiti mawili hivyo wangeoana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEKUWA"," userResponse":" ANGEKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780527189","data":{"timestamp":" 946780527188"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa njia hii angekuwa na matiti mawili hivyo wangeoana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780527864","data":{"timestamp":" 946780527863"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa njia hii angekuwa na matiti mawili hivyo wangeoana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATITI"," userResponse":" MATITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780528708","data":{"timestamp":" 946780528708"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa njia hii angekuwa na matiti mawili hivyo wangeoana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAWILI"," userResponse":" MAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780529352","data":{"timestamp":" 946780529352"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa njia hii angekuwa na matiti mawili hivyo wangeoana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780530433","data":{"timestamp":" 946780530432"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa njia hii angekuwa na matiti mawili hivyo wangeoana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGEOANA"," userResponse":" WANGEOANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780533444","data":{"timestamp":" 946780533443"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamme alikimbia kwa kasi akachukuwa kisu akamrukia mkewe mpendwa na kukata titi lake mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMME"," userResponse":" MWANAMME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780534867","data":{"timestamp":" 946780534867"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamme alikimbia kwa kasi akachukuwa kisu akamrukia mkewe mpendwa na kukata titi lake mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKIMBIA"," userResponse":" ALIKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780535167","data":{"timestamp":" 946780535167"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamme alikimbia kwa kasi akachukuwa kisu akamrukia mkewe mpendwa na kukata titi lake mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780535937","data":{"timestamp":" 946780535937"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamme alikimbia kwa kasi akachukuwa kisu akamrukia mkewe mpendwa na kukata titi lake mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASI"," userResponse":" KASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780537377","data":{"timestamp":" 946780537376"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamme alikimbia kwa kasi akachukuwa kisu akamrukia mkewe mpendwa na kukata titi lake mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKACHUKUWA"," userResponse":" AKACHUKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780538057","data":{"timestamp":" 946780538057"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamme alikimbia kwa kasi akachukuwa kisu akamrukia mkewe mpendwa na kukata titi lake mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISU"," userResponse":" KISU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780539568","data":{"timestamp":" 946780539567"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamme alikimbia kwa kasi akachukuwa kisu akamrukia mkewe mpendwa na kukata titi lake mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMRUKIA"," userResponse":" AKAMRUKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780540215","data":{"timestamp":" 946780540215"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamme alikimbia kwa kasi akachukuwa kisu akamrukia mkewe mpendwa na kukata titi lake mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKEWE"," userResponse":" MKEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780541051","data":{"timestamp":" 946780541051"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamme alikimbia kwa kasi akachukuwa kisu akamrukia mkewe mpendwa na kukata titi lake mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780541551","data":{"timestamp":" 946780541551"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamme alikimbia kwa kasi akachukuwa kisu akamrukia mkewe mpendwa na kukata titi lake mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780542112","data":{"timestamp":" 946780542111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamme alikimbia kwa kasi akachukuwa kisu akamrukia mkewe mpendwa na kukata titi lake mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKATA"," userResponse":" KUKATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780542550","data":{"timestamp":" 946780542549"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamme alikimbia kwa kasi akachukuwa kisu akamrukia mkewe mpendwa na kukata titi lake mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TITI"," userResponse":" TITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780543044","data":{"timestamp":" 946780543043"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamme alikimbia kwa kasi akachukuwa kisu akamrukia mkewe mpendwa na kukata titi lake mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780543797","data":{"timestamp":" 946780543797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamme alikimbia kwa kasi akachukuwa kisu akamrukia mkewe mpendwa na kukata titi lake mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780544298","data":{"timestamp":" 946780544297"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamme alikimbia kwa kasi akachukuwa kisu akamrukia mkewe mpendwa na kukata titi lake mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780548165","data":{"timestamp":" 946780548165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliharakisha kwenda msituni alikomwacha mpenzi wake mpya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIHARAKISHA"," userResponse":" ALIHARAKISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780548674","data":{"timestamp":" 946780548673"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliharakisha kwenda msituni alikomwacha mpenzi wake mpya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780549751","data":{"timestamp":" 946780549750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliharakisha kwenda msituni alikomwacha mpenzi wake mpya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSITUNI"," userResponse":" MSITUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780551224","data":{"timestamp":" 946780551224"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliharakisha kwenda msituni alikomwacha mpenzi wake mpya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKOMWACHA"," userResponse":" ALIKOMWACHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780551917","data":{"timestamp":" 946780551916"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliharakisha kwenda msituni alikomwacha mpenzi wake mpya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENZI"," userResponse":" MPENZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780552383","data":{"timestamp":" 946780552382"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliharakisha kwenda msituni alikomwacha mpenzi wake mpya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780552905","data":{"timestamp":" 946780552905"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliharakisha kwenda msituni alikomwacha mpenzi wake mpya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPYA"," userResponse":" MPYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780555460","data":{"timestamp":" 946780555460"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliliita jina lake kwa sauti lakini ilikuwa kimya tu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780556587","data":{"timestamp":" 946780556587"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliliita jina lake kwa sauti lakini ilikuwa kimya tu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWAPO"," userResponse":" HAKUWAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780559734","data":{"timestamp":" 946780559733"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliliita jina lake kwa sauti lakini ilikuwa kimya tu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILIITA"," userResponse":" ALILIITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780560240","data":{"timestamp":" 946780560240"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliliita jina lake kwa sauti lakini ilikuwa kimya tu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780560747","data":{"timestamp":" 946780560747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliliita jina lake kwa sauti lakini ilikuwa kimya tu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780561026","data":{"timestamp":" 946780561025"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliliita jina lake kwa sauti lakini ilikuwa kimya tu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780561859","data":{"timestamp":" 946780561858"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliliita jina lake kwa sauti lakini ilikuwa kimya tu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780562969","data":{"timestamp":" 946780562968"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliliita jina lake kwa sauti lakini ilikuwa kimya tu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780564078","data":{"timestamp":" 946780564078"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliliita jina lake kwa sauti lakini ilikuwa kimya tu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780564897","data":{"timestamp":" 946780564896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliliita jina lake kwa sauti lakini ilikuwa kimya tu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMYA"," userResponse":" KIMYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780565075","data":{"timestamp":" 946780565074"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliliita jina lake kwa sauti lakini ilikuwa kimya tu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TU"," userResponse":" TU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780567465","data":{"timestamp":" 946780567464"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hujui kwamba uko katika msitu wa Musambwa kwa Libeeletwela?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780568355","data":{"timestamp":" 946780568355"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hujui kwamba uko katika msitu wa Musambwa kwa Libeeletwela?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISIKIA"," userResponse":" ALISIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780569135","data":{"timestamp":" 946780569134"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hujui kwamba uko katika msitu wa Musambwa kwa Libeeletwela?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780569995","data":{"timestamp":" 946780569995"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hujui kwamba uko katika msitu wa Musambwa kwa Libeeletwela?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKISEMA"," userResponse":" IKISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780570746","data":{"timestamp":" 946780570745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hujui kwamba uko katika msitu wa Musambwa kwa Libeeletwela?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780571338","data":{"timestamp":" 946780571338"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hujui kwamba uko katika msitu wa Musambwa kwa Libeeletwela?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780572140","data":{"timestamp":" 946780572140"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hujui kwamba uko katika msitu wa Musambwa kwa Libeeletwela?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAITA"," userResponse":" UNAITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780574720","data":{"timestamp":" 946780574720"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hujui kwamba uko katika msitu wa Musambwa kwa Libeeletwela?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANI"," userResponse":" KWANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780575386","data":{"timestamp":" 946780575385"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hujui kwamba uko katika msitu wa Musambwa kwa Libeeletwela?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUJUI"," userResponse":" HUJUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780576055","data":{"timestamp":" 946780576053"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hujui kwamba uko katika msitu wa Musambwa kwa Libeeletwela?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780576691","data":{"timestamp":" 946780576690"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hujui kwamba uko katika msitu wa Musambwa kwa Libeeletwela?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKO"," userResponse":" UKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780577608","data":{"timestamp":" 946780577607"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hujui kwamba uko katika msitu wa Musambwa kwa Libeeletwela?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780578277","data":{"timestamp":" 946780578276"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hujui kwamba uko katika msitu wa Musambwa kwa Libeeletwela?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSITU"," userResponse":" MSITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780578556","data":{"timestamp":" 946780578555"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hujui kwamba uko katika msitu wa Musambwa kwa Libeeletwela?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780579485","data":{"timestamp":" 946780579485"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hujui kwamba uko katika msitu wa Musambwa kwa Libeeletwela?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUSAMBWA"," userResponse":" MUSAMBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780580189","data":{"timestamp":" 946780580189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hujui kwamba uko katika msitu wa Musambwa kwa Libeeletwela?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780581763","data":{"timestamp":" 946780581762"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hujui kwamba uko katika msitu wa Musambwa kwa Libeeletwela?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIBEELETWELA"," userResponse":" LIBEELETWELA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780584867","data":{"timestamp":" 946780584867"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule aliposikia hivyo alikimbia nyumbani kwa kasi kama risasi..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780585333","data":{"timestamp":" 946780585333"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule aliposikia hivyo alikimbia nyumbani kwa kasi kama risasi..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780586505","data":{"timestamp":" 946780586504"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule aliposikia hivyo alikimbia nyumbani kwa kasi kama risasi..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOSIKIA"," userResponse":" ALIPOSIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780587207","data":{"timestamp":" 946780587206"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule aliposikia hivyo alikimbia nyumbani kwa kasi kama risasi..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780589255","data":{"timestamp":" 946780589255"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule aliposikia hivyo alikimbia nyumbani kwa kasi kama risasi..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKIMBIA"," userResponse":" ALIKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780589915","data":{"timestamp":" 946780589914"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule aliposikia hivyo alikimbia nyumbani kwa kasi kama risasi..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780590197","data":{"timestamp":" 946780590197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule aliposikia hivyo alikimbia nyumbani kwa kasi kama risasi..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780590751","data":{"timestamp":" 946780590751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule aliposikia hivyo alikimbia nyumbani kwa kasi kama risasi..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASI"," userResponse":" KASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780591295","data":{"timestamp":" 946780591295"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule aliposikia hivyo alikimbia nyumbani kwa kasi kama risasi..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780592169","data":{"timestamp":" 946780592169"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule aliposikia hivyo alikimbia nyumbani kwa kasi kama risasi..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RISASI"," userResponse":" RISASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780594996","data":{"timestamp":" 946780594995"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimpata mkewe tayari akiwa amefariki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMPATA"," userResponse":" ALIMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780595633","data":{"timestamp":" 946780595633"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimpata mkewe tayari akiwa amefariki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKEWE"," userResponse":" MKEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780596400","data":{"timestamp":" 946780596399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimpata mkewe tayari akiwa amefariki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAYARI"," userResponse":" TAYARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780597154","data":{"timestamp":" 946780597153"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimpata mkewe tayari akiwa amefariki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" AKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780598633","data":{"timestamp":" 946780598633"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimpata mkewe tayari akiwa amefariki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEFARIKI"," userResponse":" AMEFARIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780601978","data":{"timestamp":" 946780601977"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye alitaka kufa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIHUZUNIKA"," userResponse":" ALIHUZUNIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780603126","data":{"timestamp":" 946780603125"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye alitaka kufa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780603854","data":{"timestamp":" 946780603853"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye alitaka kufa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780604935","data":{"timestamp":" 946780604934"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye alitaka kufa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AJILI"," userResponse":" AJILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780605092","data":{"timestamp":" 946780605091"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye alitaka kufa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780605539","data":{"timestamp":" 946780605538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye alitaka kufa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALE"," userResponse":" YALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780606301","data":{"timestamp":" 946780606300"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye alitaka kufa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780607470","data":{"timestamp":" 946780607469"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye alitaka kufa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEFANYA"," userResponse":" AMEFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780610096","data":{"timestamp":" 946780610096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye alitaka kufa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAYE"," userResponse":" NAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780611176","data":{"timestamp":" 946780611175"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye alitaka kufa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" ALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780611862","data":{"timestamp":" 946780611861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye alitaka kufa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFA"," userResponse":" KUFA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780614612","data":{"timestamp":" 946780614610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Naye alitaka kufa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780614746","data":{"timestamp":" 946780614746"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 3b3c9f8f-8df7-40cc-abc6-2f00a72c8fdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Naye alitaka kufa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFA"," userResponse":" KUFA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780662028","data":{"timestamp":" 946780662028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780662698","data":{"timestamp":" 946780662697"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780662923","data":{"timestamp":" 946780662923"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780663469","data":{"timestamp":" 946780663468"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780664790","data":{"timestamp":" 946780664790"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780665007","data":{"timestamp":" 946780665006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780665747","data":{"timestamp":" 946780665746"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780666025","data":{"timestamp":" 946780666025"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780666489","data":{"timestamp":" 946780666488"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780667329","data":{"timestamp":" 946780667328"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780670331","data":{"timestamp":" 946780670330"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYE"," userResponse":" YEYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780671398","data":{"timestamp":" 946780671397"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKEWE"," userResponse":" MKEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780672368","data":{"timestamp":" 946780672367"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MALKIA"," userResponse":" MALKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780672939","data":{"timestamp":" 946780672938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780673759","data":{"timestamp":" 946780673759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780674399","data":{"timestamp":" 946780674399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINTI"," userResponse":" BINTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780674927","data":{"timestamp":" 946780674927"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780676048","data":{"timestamp":" 946780676047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIISHI"," userResponse":" WALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780676729","data":{"timestamp":" 946780676728"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780677441","data":{"timestamp":" 946780677440"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASRI"," userResponse":" KASRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780680520","data":{"timestamp":" 946780680519"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780681209","data":{"timestamp":" 946780681208"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780681879","data":{"timestamp":" 946780681877"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780682930","data":{"timestamp":" 946780682929"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREMBO"," userResponse":" MREMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780683491","data":{"timestamp":" 946780683490"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780684030","data":{"timestamp":" 946780684029"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780685176","data":{"timestamp":" 946780685175"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMUME"," userResponse":" MWANAMUME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780686358","data":{"timestamp":" 946780686357"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" ALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780687208","data":{"timestamp":" 946780687207"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWOA"," userResponse":" KUMWOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780690050","data":{"timestamp":" 946780690049"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780690733","data":{"timestamp":" 946780690732"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780691594","data":{"timestamp":" 946780691594"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780692427","data":{"timestamp":" 946780692427"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" ALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780693379","data":{"timestamp":" 946780693379"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARI"," userResponse":" MAHARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780693930","data":{"timestamp":" 946780693929"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780694731","data":{"timestamp":" 946780694730"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780695381","data":{"timestamp":" 946780695381"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780698512","data":{"timestamp":" 946780698512"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780698736","data":{"timestamp":" 946780698736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780699519","data":{"timestamp":" 946780699518"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASRI"," userResponse":" KASRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780699607","data":{"timestamp":" 946780699606"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780700365","data":{"timestamp":" 946780700364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780701314","data":{"timestamp":" 946780701313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780702644","data":{"timestamp":" 946780702643"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIISHI"," userResponse":" PALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780703243","data":{"timestamp":" 946780703242"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780703524","data":{"timestamp":" 946780703524"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780704053","data":{"timestamp":" 946780704053"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780704916","data":{"timestamp":" 946780704915"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780705728","data":{"timestamp":" 946780705727"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUU"," userResponse":" MKUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780708394","data":{"timestamp":" 946780708393"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIITWA"," userResponse":" ALIITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780709134","data":{"timestamp":" 946780709133"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUU"," userResponse":" MKUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780709391","data":{"timestamp":" 946780709390"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780710099","data":{"timestamp":" 946780710099"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780710780","data":{"timestamp":" 946780710779"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780712032","data":{"timestamp":" 946780712031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEISHI"," userResponse":" ALIYEISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780713003","data":{"timestamp":" 946780713002"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780713216","data":{"timestamp":" 946780713215"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780713949","data":{"timestamp":" 946780713948"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJI"," userResponse":" KIJIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780714591","data":{"timestamp":" 946780714591"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKE"," userResponse":" CHAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780715975","data":{"timestamp":" 946780715975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMTII"," userResponse":" ALIMTII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780718735","data":{"timestamp":" 946780718734"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITOA"," userResponse":" ALITOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780719504","data":{"timestamp":" 946780719503"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKUMU"," userResponse":" HUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780720276","data":{"timestamp":" 946780720275"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALI"," userResponse":" KALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780720770","data":{"timestamp":" 946780720770"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780721480","data":{"timestamp":" 946780721479"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYOTE"," userResponse":" YEYOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780722718","data":{"timestamp":" 946780722717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASIYEMTII"," userResponse":" ASIYEMTII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780725180","data":{"timestamp":" 946780725179"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780725411","data":{"timestamp":" 946780725410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780725990","data":{"timestamp":" 946780725990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780726982","data":{"timestamp":" 946780726981"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780728281","data":{"timestamp":" 946780728280"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780729752","data":{"timestamp":" 946780729751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEFARIKI"," userResponse":" AMEFARIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780731006","data":{"timestamp":" 946780731006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKANA"," userResponse":" KUTOKANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780731289","data":{"timestamp":" 946780731289"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780732012","data":{"timestamp":" 946780732011"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UGONJWA"," userResponse":" UGONJWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780732201","data":{"timestamp":" 946780732201"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780733077","data":{"timestamp":" 946780733076"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MALARIA"," userResponse":" MALARIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780734232","data":{"timestamp":" 946780734231"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAYE"," userResponse":" NAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780734994","data":{"timestamp":" 946780734994"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" ALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780735759","data":{"timestamp":" 946780735759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOA"," userResponse":" KUOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780736223","data":{"timestamp":" 946780736222"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780737119","data":{"timestamp":" 946780737118"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780739564","data":{"timestamp":" 946780739564"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780740423","data":{"timestamp":" 946780740422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780741133","data":{"timestamp":" 946780741132"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780741804","data":{"timestamp":" 946780741803"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780742622","data":{"timestamp":" 946780742622"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNENE"," userResponse":" MNENE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780743377","data":{"timestamp":" 946780743377"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZEE"," userResponse":" MZEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780745026","data":{"timestamp":" 946780745024"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWENDEA"," userResponse":" ALIMWENDEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780745808","data":{"timestamp":" 946780745808"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780746781","data":{"timestamp":" 946780746780"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780748225","data":{"timestamp":" 946780748224"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPELEKA"," userResponse":" KUPELEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780749213","data":{"timestamp":" 946780749212"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARI"," userResponse":" MAHARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780750081","data":{"timestamp":" 946780750080"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780750860","data":{"timestamp":" 946780750860"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMWOE"," userResponse":" AMWOE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780752011","data":{"timestamp":" 946780752010"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINTIYE"," userResponse":" BINTIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780754621","data":{"timestamp":" 946780754620"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780755283","data":{"timestamp":" 946780755282"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780756885","data":{"timestamp":" 946780756885"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKUWA"," userResponse":" WALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780758113","data":{"timestamp":" 946780758113"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIJADILI"," userResponse":" WAKIJADILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780758804","data":{"timestamp":" 946780758804"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARI"," userResponse":" MAHARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780760371","data":{"timestamp":" 946780760370"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780760445","data":{"timestamp":" 946780760445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780761226","data":{"timestamp":" 946780761226"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZAI"," userResponse":" KAZAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780761538","data":{"timestamp":" 946780761536"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780762047","data":{"timestamp":" 946780762047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780763070","data":{"timestamp":" 946780763070"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKEMBO"," userResponse":" KAKEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780764567","data":{"timestamp":" 946780764567"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISIKIA"," userResponse":" ALISIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780765593","data":{"timestamp":" 946780765592"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZUNGUMZO"," userResponse":" MAZUNGUMZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780766075","data":{"timestamp":" 946780766074"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780768556","data":{"timestamp":" 946780768555"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKEMBO"," userResponse":" KAKEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780769554","data":{"timestamp":" 946780769553"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780769900","data":{"timestamp":" 946780769899"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780770960","data":{"timestamp":" 946780770959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UHUSIANO"," userResponse":" UHUSIANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780771127","data":{"timestamp":" 946780771126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780771818","data":{"timestamp":" 946780771817"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780772648","data":{"timestamp":" 946780772647"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780773350","data":{"timestamp":" 946780773349"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780774170","data":{"timestamp":" 946780774170"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780777164","data":{"timestamp":" 946780777163"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780777992","data":{"timestamp":" 946780777991"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780779014","data":{"timestamp":" 946780779013"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUBALI"," userResponse":" ALIKUBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780779883","data":{"timestamp":" 946780779882"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATIA"," userResponse":" KUMPATIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780780616","data":{"timestamp":" 946780780615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780781659","data":{"timestamp":" 946780781658"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780782462","data":{"timestamp":" 946780782462"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NUSU"," userResponse":" NUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780782691","data":{"timestamp":" 946780782691"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780783312","data":{"timestamp":" 946780783311"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MALI"," userResponse":" MALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780783653","data":{"timestamp":" 946780783653"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780784375","data":{"timestamp":" 946780784374"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780784595","data":{"timestamp":" 946780784594"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780785567","data":{"timestamp":" 946780785567"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SINDANO"," userResponse":" SINDANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780786905","data":{"timestamp":" 946780786905"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAYO"," userResponse":" AMBAYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780787718","data":{"timestamp":" 946780787717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780788672","data":{"timestamp":" 946780788671"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJAWAPO"," userResponse":" MOJAWAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780788894","data":{"timestamp":" 946780788894"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780789712","data":{"timestamp":" 946780789711"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARI"," userResponse":" MAHARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780792996","data":{"timestamp":" 946780792995"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAYARISHO"," userResponse":" MATAYARISHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780793242","data":{"timestamp":" 946780793242"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780794252","data":{"timestamp":" 946780794251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUSI"," userResponse":" HARUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780795092","data":{"timestamp":" 946780795092"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAINA"," userResponse":" BAINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780795298","data":{"timestamp":" 946780795298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780795896","data":{"timestamp":" 946780795896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780796557","data":{"timestamp":" 946780796557"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780796804","data":{"timestamp":" 946780796803"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780797722","data":{"timestamp":" 946780797721"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780799013","data":{"timestamp":" 946780799012"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIFANYWA"," userResponse":" YALIFANYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780800738","data":{"timestamp":" 946780800737"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISIRISIRI"," userResponse":" KISIRISIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780803158","data":{"timestamp":" 946780803157"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780804019","data":{"timestamp":" 946780804018"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780804598","data":{"timestamp":" 946780804597"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780805417","data":{"timestamp":" 946780805416"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINTIYE"," userResponse":" BINTIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780807288","data":{"timestamp":" 946780807287"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HANGEFURAHIA"," userResponse":" HANGEFURAHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780807969","data":{"timestamp":" 946780807969"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UAMUZI"," userResponse":" UAMUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780808071","data":{"timestamp":" 946780808071"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780811623","data":{"timestamp":" 946780811623"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUMA"," userResponse":" JUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780812322","data":{"timestamp":" 946780812322"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780812961","data":{"timestamp":" 946780812960"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABLA"," userResponse":" KABLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780813158","data":{"timestamp":" 946780813157"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780813759","data":{"timestamp":" 946780813759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780813984","data":{"timestamp":" 946780813984"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780814714","data":{"timestamp":" 946780814713"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUSI"," userResponse":" HARUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780815141","data":{"timestamp":" 946780815141"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780815380","data":{"timestamp":" 946780815379"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780816407","data":{"timestamp":" 946780816407"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIFALME"," userResponse":" KIFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780817554","data":{"timestamp":" 946780817553"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKEMBO"," userResponse":" KAKEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780818898","data":{"timestamp":" 946780818897"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWENDEA"," userResponse":" ALIMWENDEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780819557","data":{"timestamp":" 946780819556"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780822033","data":{"timestamp":" 946780822032"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780823241","data":{"timestamp":" 946780823240"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINTI"," userResponse":" BINTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780823262","data":{"timestamp":" 946780823261"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780824372","data":{"timestamp":" 946780824371"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABAKO"," userResponse":" BABAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780825513","data":{"timestamp":" 946780825512"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEKUPANGIA"," userResponse":" AMEKUPANGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780826212","data":{"timestamp":" 946780826212"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUSI"," userResponse":" HARUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780826396","data":{"timestamp":" 946780826396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780826898","data":{"timestamp":" 946780826897"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780827649","data":{"timestamp":" 946780827648"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780829060","data":{"timestamp":" 946780829059"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780830203","data":{"timestamp":" 946780830202"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ITAFANYIKA"," userResponse":" ITAFANYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780830873","data":{"timestamp":" 946780830873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780831374","data":{"timestamp":" 946780831373"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780831575","data":{"timestamp":" 946780831574"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780832089","data":{"timestamp":" 946780832089"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUMA"," userResponse":" JUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780832652","data":{"timestamp":" 946780832652"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780833982","data":{"timestamp":" 946780833982"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKEMBO"," userResponse":" KAKEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780834940","data":{"timestamp":" 946780834939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780838432","data":{"timestamp":" 946780838431"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780839442","data":{"timestamp":" 946780839442"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHTUKA"," userResponse":" ALISHTUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780840817","data":{"timestamp":" 946780840816"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANZONI"," userResponse":" MWANZONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780841816","data":{"timestamp":" 946780841816"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASIJUE"," userResponse":" ASIJUE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780842003","data":{"timestamp":" 946780842002"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780842776","data":{"timestamp":" 946780842775"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780845776","data":{"timestamp":" 946780845775"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" HALAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780847166","data":{"timestamp":" 946780847165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFIKIRIA"," userResponse":" ALIFIKIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780848426","data":{"timestamp":" 946780848426"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMWE"," userResponse":" KAMWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780849547","data":{"timestamp":" 946780849546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITAOLEWA"," userResponse":" SITAOLEWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780849714","data":{"timestamp":" 946780849714"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780850122","data":{"timestamp":" 946780850122"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780850623","data":{"timestamp":" 946780850623"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780851246","data":{"timestamp":" 946780851245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780852539","data":{"timestamp":" 946780852539"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNENE"," userResponse":" MNENE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780852937","data":{"timestamp":" 946780852936"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780853669","data":{"timestamp":" 946780853668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZEE"," userResponse":" MZEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780856726","data":{"timestamp":" 946780856725"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAZIMA"," userResponse":" LAZIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780857848","data":{"timestamp":" 946780857847"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIHARAKISHE"," userResponse":" NIHARAKISHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780858868","data":{"timestamp":" 946780858867"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIENDE"," userResponse":" NIENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780859123","data":{"timestamp":" 946780859123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780859771","data":{"timestamp":" 946780859770"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780860746","data":{"timestamp":" 946780860745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUONE"," userResponse":" TUONE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780861946","data":{"timestamp":" 946780861945"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATAKALOWEZA"," userResponse":" ATAKALOWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780862711","data":{"timestamp":" 946780862709"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780863504","data":{"timestamp":" 946780863504"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780864308","data":{"timestamp":" 946780864307"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPOTEZA"," userResponse":" KUPOTEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780864780","data":{"timestamp":" 946780864779"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780867102","data":{"timestamp":" 946780867102"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alikuwa mpenzi wake Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780867813","data":{"timestamp":" 946780867812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alikuwa mpenzi wake Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780868612","data":{"timestamp":" 946780868611"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alikuwa mpenzi wake Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENZI"," userResponse":" MPENZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780869139","data":{"timestamp":" 946780869138"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alikuwa mpenzi wake Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780869867","data":{"timestamp":" 946780869866"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alikuwa mpenzi wake Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780873041","data":{"timestamp":" 946780873041"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780873148","data":{"timestamp":" 946780873148"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780874479","data":{"timestamp":" 946780874478"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780875418","data":{"timestamp":" 946780875417"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITOKA"," userResponse":" ALITOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780876100","data":{"timestamp":" 946780876099"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780876823","data":{"timestamp":" 946780876822"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASRI"," userResponse":" KASRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780877704","data":{"timestamp":" 946780877703"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISIRI"," userResponse":" KISIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780880302","data":{"timestamp":" 946780880302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABAKE"," userResponse":" BABAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780880832","data":{"timestamp":" 946780880831"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEGUNDUA"," userResponse":" ANGEGUNDUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780882400","data":{"timestamp":" 946780882400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKOKUWA"," userResponse":" ALIKOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780883108","data":{"timestamp":" 946780883107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIENDA"," userResponse":" AKIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780885508","data":{"timestamp":" 946780885507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEKASIRIKA"," userResponse":" ANGEKASIRIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780886097","data":{"timestamp":" 946780886096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780889578","data":{"timestamp":" 946780889577"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKIMBIA"," userResponse":" ALIKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780890546","data":{"timestamp":" 946780890545"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPITIA"," userResponse":" KUPITIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780891243","data":{"timestamp":" 946780891243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSITU"," userResponse":" MSITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780891571","data":{"timestamp":" 946780891570"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780892210","data":{"timestamp":" 946780892209"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GIZA"," userResponse":" GIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780893180","data":{"timestamp":" 946780893179"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYE"," userResponse":" WENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780893930","data":{"timestamp":" 946780893929"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAWE"," userResponse":" MAWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780894983","data":{"timestamp":" 946780894982"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780896214","data":{"timestamp":" 946780896214"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMFIKIA"," userResponse":" AKAMFIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780897010","data":{"timestamp":" 946780897010"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780897547","data":{"timestamp":" 946780897547"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780900565","data":{"timestamp":" 946780900565"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOWASILI"," userResponse":" ALIPOWASILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780901119","data":{"timestamp":" 946780901119"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780901642","data":{"timestamp":" 946780901642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780903095","data":{"timestamp":" 946780903095"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780904500","data":{"timestamp":" 946780904499"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMECHOKA"," userResponse":" AMECHOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780905680","data":{"timestamp":" 946780905679"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780906476","data":{"timestamp":" 946780906475"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" NJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780906819","data":{"timestamp":" 946780906818"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780907429","data":{"timestamp":" 946780907428"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIU"," userResponse":" KIU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780910989","data":{"timestamp":" 946780910988"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENZI"," userResponse":" MPENZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780911588","data":{"timestamp":" 946780911587"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" WANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780912736","data":{"timestamp":" 946780912735"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBONA"," userResponse":" MBONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780913575","data":{"timestamp":" 946780913574"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEKIMBIA"," userResponse":" UMEKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780914417","data":{"timestamp":" 946780914416"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMBALI"," userResponse":" UMBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780914836","data":{"timestamp":" 946780914835"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780915339","data":{"timestamp":" 946780915339"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKE"," userResponse":" PEKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780915908","data":{"timestamp":" 946780915908"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780916903","data":{"timestamp":" 946780916903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780916998","data":{"timestamp":" 946780916998"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780917229","data":{"timestamp":" 946780917229"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780918172","data":{"timestamp":" 946780918171"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780920443","data":{"timestamp":" 946780920442"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780921541","data":{"timestamp":" 946780921540"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" ALIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780925360","data":{"timestamp":" 946780925360"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMLETEA"," userResponse":" ALIMLETEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780926097","data":{"timestamp":" 946780926096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780926227","data":{"timestamp":" 946780926226"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780926986","data":{"timestamp":" 946780926986"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNYWA"," userResponse":" KUNYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780927535","data":{"timestamp":" 946780927534"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780928338","data":{"timestamp":" 946780928337"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPA"," userResponse":" KUMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780928920","data":{"timestamp":" 946780928919"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780929150","data":{"timestamp":" 946780929150"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780930271","data":{"timestamp":" 946780930270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPUMZIKA"," userResponse":" KUPUMZIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780932631","data":{"timestamp":" 946780932630"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor hakuweza kutulia alipomsubiri Apenyo kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780933548","data":{"timestamp":" 946780933547"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor hakuweza kutulia alipomsubiri Apenyo kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWEZA"," userResponse":" HAKUWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780934538","data":{"timestamp":" 946780934537"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor hakuweza kutulia alipomsubiri Apenyo kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTULIA"," userResponse":" KUTULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780936227","data":{"timestamp":" 946780936227"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor hakuweza kutulia alipomsubiri Apenyo kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOMSUBIRI"," userResponse":" ALIPOMSUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780937159","data":{"timestamp":" 946780937159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor hakuweza kutulia alipomsubiri Apenyo kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780938031","data":{"timestamp":" 946780938030"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor hakuweza kutulia alipomsubiri Apenyo kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONGEA"," userResponse":" KUONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780941284","data":{"timestamp":" 946780941284"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780942005","data":{"timestamp":" 946780942005"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780942512","data":{"timestamp":" 946780942511"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHIDA"," userResponse":" SHIDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780943650","data":{"timestamp":" 946780943649"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GANI"," userResponse":" GANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780946183","data":{"timestamp":" 946780946182"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780947283","data":{"timestamp":" 946780947282"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" ALIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780950430","data":{"timestamp":" 946780950430"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780951469","data":{"timestamp":" 946780951468"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHUSHA"," userResponse":" ALISHUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780952756","data":{"timestamp":" 946780952755"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUMZI"," userResponse":" PUMZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780953412","data":{"timestamp":" 946780953411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780954232","data":{"timestamp":" 946780954232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" KUSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780955893","data":{"timestamp":" 946780955893"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABANGU"," userResponse":" BABANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780956735","data":{"timestamp":" 946780956735"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANATAKA"," userResponse":" ANATAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780957677","data":{"timestamp":" 946780957676"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIOZA"," userResponse":" KUNIOZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780957925","data":{"timestamp":" 946780957925"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780958521","data":{"timestamp":" 946780958520"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780959263","data":{"timestamp":" 946780959263"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780960214","data":{"timestamp":" 946780960214"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUU"," userResponse":" MKUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780962913","data":{"timestamp":" 946780962912"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780963562","data":{"timestamp":" 946780963562"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIWEZI"," userResponse":" SIWEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780964341","data":{"timestamp":" 946780964340"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOLEWA"," userResponse":" KUOLEWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780964575","data":{"timestamp":" 946780964575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780965195","data":{"timestamp":" 946780965195"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780966313","data":{"timestamp":" 946780966312"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMME"," userResponse":" MWANAMME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780967459","data":{"timestamp":" 946780967458"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWOVU"," userResponse":" MWOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780970575","data":{"timestamp":" 946780970574"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780971834","data":{"timestamp":" 946780971833"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780972746","data":{"timestamp":" 946780972746"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIOLEWE"," userResponse":" NIOLEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780973416","data":{"timestamp":" 946780973415"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKO"," userResponse":" KWAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780974156","data":{"timestamp":" 946780974155"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780974705","data":{"timestamp":" 946780974704"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKIWA"," userResponse":" UKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780975713","data":{"timestamp":" 946780975713"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASKINI"," userResponse":" MASKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780978233","data":{"timestamp":" 946780978232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKO"," userResponse":" NIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780978869","data":{"timestamp":" 946780978869"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAYARI"," userResponse":" TAYARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780979675","data":{"timestamp":" 946780979674"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUMIA"," userResponse":" KUUMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780983738","data":{"timestamp":" 946780983736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780984209","data":{"timestamp":" 946780984208"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SINA"," userResponse":" SINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780984940","data":{"timestamp":" 946780984939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780985170","data":{"timestamp":" 946780985169"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780986096","data":{"timestamp":" 946780986093"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIPIA"," userResponse":" KULIPIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780987071","data":{"timestamp":" 946780987071"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARI"," userResponse":" MAHARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780988065","data":{"timestamp":" 946780988064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAJUA"," userResponse":" WAJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780988489","data":{"timestamp":" 946780988488"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780988649","data":{"timestamp":" 946780988648"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780989661","data":{"timestamp":" 946780989660"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASKINI"," userResponse":" MASKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780990674","data":{"timestamp":" 946780990674"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780991587","data":{"timestamp":" 946780991586"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILIA"," userResponse":" ALILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780994587","data":{"timestamp":" 946780994586"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alijibu Najua lakini ni wewe tu ninayeweza kuolewa naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780995608","data":{"timestamp":" 946780995606"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alijibu Najua lakini ni wewe tu ninayeweza kuolewa naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780996928","data":{"timestamp":" 946780996927"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alijibu Najua lakini ni wewe tu ninayeweza kuolewa naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAJUA"," userResponse":" NAJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780997949","data":{"timestamp":" 946780997948"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alijibu Najua lakini ni wewe tu ninayeweza kuolewa naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780998166","data":{"timestamp":" 946780998165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alijibu Najua lakini ni wewe tu ninayeweza kuolewa naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780998687","data":{"timestamp":" 946780998686"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alijibu Najua lakini ni wewe tu ninayeweza kuolewa naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780999215","data":{"timestamp":" 946780999214"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alijibu Najua lakini ni wewe tu ninayeweza kuolewa naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TU"," userResponse":" TU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781000636","data":{"timestamp":" 946781000636"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alijibu Najua lakini ni wewe tu ninayeweza kuolewa naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAYEWEZA"," userResponse":" NINAYEWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781001377","data":{"timestamp":" 946781001377"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alijibu Najua lakini ni wewe tu ninayeweza kuolewa naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOLEWA"," userResponse":" KUOLEWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781002281","data":{"timestamp":" 946781002280"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alijibu Najua lakini ni wewe tu ninayeweza kuolewa naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAYE"," userResponse":" NAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781005549","data":{"timestamp":" 946781005547"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAZA"," userResponse":" ALIWAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781005906","data":{"timestamp":" 946781005905"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781006354","data":{"timestamp":" 946781006353"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781006621","data":{"timestamp":" 946781006621"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781007407","data":{"timestamp":" 946781007406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" KUSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781008773","data":{"timestamp":" 946781008773"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEBU"," userResponse":" HEBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781009291","data":{"timestamp":" 946781009290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TWENDE"," userResponse":" TWENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781010144","data":{"timestamp":" 946781010143"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATEGGA"," userResponse":" KATEGGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781010836","data":{"timestamp":" 946781010835"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781011343","data":{"timestamp":" 946781011343"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781012064","data":{"timestamp":" 946781012064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUA"," userResponse":" MASHUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781012668","data":{"timestamp":" 946781012668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781013795","data":{"timestamp":" 946781013795"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATUSAFIRISHE"," userResponse":" ATUSAFIRISHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781014709","data":{"timestamp":" 946781014708"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781015230","data":{"timestamp":" 946781015229"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781015928","data":{"timestamp":" 946781015926"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781016159","data":{"timestamp":" 946781016159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781016691","data":{"timestamp":" 946781016691"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781019376","data":{"timestamp":" 946781019375"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781020858","data":{"timestamp":" 946781020858"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAEPUKA"," userResponse":" TUTAEPUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781021287","data":{"timestamp":" 946781021286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781021916","data":{"timestamp":" 946781021915"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMWE"," userResponse":" KAMWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781022844","data":{"timestamp":" 946781022843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABANGU"," userResponse":" BABANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781024175","data":{"timestamp":" 946781024174"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATATUPATA"," userResponse":" HATATUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781027363","data":{"timestamp":" 946781027363"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781028200","data":{"timestamp":" 946781028199"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781029651","data":{"timestamp":" 946781029650"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOGUNDUA"," userResponse":" ALIPOGUNDUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781030048","data":{"timestamp":" 946781030048"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781030747","data":{"timestamp":" 946781030747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINTIYE"," userResponse":" BINTIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781031818","data":{"timestamp":" 946781031818"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMETOWEKA"," userResponse":" AMETOWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781033360","data":{"timestamp":" 946781033359"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIAMURU"," userResponse":" ALIAMURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781034400","data":{"timestamp":" 946781034399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASAKWE"," userResponse":" ASAKWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781035440","data":{"timestamp":" 946781035439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781036196","data":{"timestamp":" 946781036195"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" MAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781036920","data":{"timestamp":" 946781036920"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLE"," userResponse":" MLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781037854","data":{"timestamp":" 946781037853"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781040897","data":{"timestamp":" 946781040897"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinzi askari na kila mtu walitafuta lakini hawakumpata Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALINZI"," userResponse":" WALINZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781042501","data":{"timestamp":" 946781042500"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinzi askari na kila mtu walitafuta lakini hawakumpata Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASKARI"," userResponse":" ASKARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781042969","data":{"timestamp":" 946781042968"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinzi askari na kila mtu walitafuta lakini hawakumpata Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781043497","data":{"timestamp":" 946781043497"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinzi askari na kila mtu walitafuta lakini hawakumpata Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781044058","data":{"timestamp":" 946781044057"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinzi askari na kila mtu walitafuta lakini hawakumpata Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781045767","data":{"timestamp":" 946781045766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinzi askari na kila mtu walitafuta lakini hawakumpata Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALITAFUTA"," userResponse":" WALITAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781046747","data":{"timestamp":" 946781046747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinzi askari na kila mtu walitafuta lakini hawakumpata Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781048038","data":{"timestamp":" 946781048037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinzi askari na kila mtu walitafuta lakini hawakumpata Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUMPATA"," userResponse":" HAWAKUMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781048976","data":{"timestamp":" 946781048975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinzi askari na kila mtu walitafuta lakini hawakumpata Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781052024","data":{"timestamp":" 946781052023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walirudi na kumwambia Mfalme kwamba Apenyo hakuonekana popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIRUDI"," userResponse":" WALIRUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781052461","data":{"timestamp":" 946781052461"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walirudi na kumwambia Mfalme kwamba Apenyo hakuonekana popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781053443","data":{"timestamp":" 946781053442"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walirudi na kumwambia Mfalme kwamba Apenyo hakuonekana popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWAMBIA"," userResponse":" KUMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781054197","data":{"timestamp":" 946781054197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walirudi na kumwambia Mfalme kwamba Apenyo hakuonekana popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781054830","data":{"timestamp":" 946781054828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walirudi na kumwambia Mfalme kwamba Apenyo hakuonekana popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781055691","data":{"timestamp":" 946781055690"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walirudi na kumwambia Mfalme kwamba Apenyo hakuonekana popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781057202","data":{"timestamp":" 946781057202"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walirudi na kumwambia Mfalme kwamba Apenyo hakuonekana popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUONEKANA"," userResponse":" HAKUONEKANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781058548","data":{"timestamp":" 946781058547"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walirudi na kumwambia Mfalme kwamba Apenyo hakuonekana popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POPOTE"," userResponse":" POPOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781060830","data":{"timestamp":" 946781060829"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781062214","data":{"timestamp":" 946781062214"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NENDENI"," userResponse":" NENDENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781063265","data":{"timestamp":" 946781063264"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VICHAKANI"," userResponse":" VICHAKANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781064874","data":{"timestamp":" 946781064873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKAMTAFUTE"," userResponse":" MKAMTAFUTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781065502","data":{"timestamp":" 946781065500"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781066203","data":{"timestamp":" 946781066203"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781067244","data":{"timestamp":" 946781067243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIAMRISHA"," userResponse":" ALIAMRISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781069753","data":{"timestamp":" 946781069753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781071224","data":{"timestamp":" 946781071224"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEKASIRIKA"," userResponse":" AMEKASIRIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781072366","data":{"timestamp":" 946781072365"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781075516","data":{"timestamp":" 946781075515"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781075710","data":{"timestamp":" 946781075710"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781076646","data":{"timestamp":" 946781076646"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781077974","data":{"timestamp":" 946781077973"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKUWA"," userResponse":" WALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781079303","data":{"timestamp":" 946781079302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIHARAKISHA"," userResponse":" WAKIHARAKISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781079861","data":{"timestamp":" 946781079860"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781080420","data":{"timestamp":" 946781080420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781081183","data":{"timestamp":" 946781081182"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781082959","data":{"timestamp":" 946781082959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAWINGU"," userResponse":" MAWINGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781084078","data":{"timestamp":" 946781084078"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MEUSI"," userResponse":" MEUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781084972","data":{"timestamp":" 946781084971"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIANZA"," userResponse":" YALIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781086594","data":{"timestamp":" 946781086593"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKUSANYIKA"," userResponse":" KUKUSANYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781087693","data":{"timestamp":" 946781087692"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGANI"," userResponse":" ANGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781090985","data":{"timestamp":" 946781090984"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba kubwa ilikuwa inakuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DHORUBA"," userResponse":" DHORUBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781091775","data":{"timestamp":" 946781091775"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba kubwa ilikuwa inakuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781092626","data":{"timestamp":" 946781092625"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba kubwa ilikuwa inakuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781093880","data":{"timestamp":" 946781093879"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba kubwa ilikuwa inakuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAKUJA"," userResponse":" INAKUJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781097715","data":{"timestamp":" 946781097715"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATEGGA"," userResponse":" KATEGGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781098462","data":{"timestamp":" 946781098461"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781099291","data":{"timestamp":" 946781099290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUA"," userResponse":" MASHUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781100547","data":{"timestamp":" 946781100546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781101657","data":{"timestamp":" 946781101657"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFUNGA"," userResponse":" ANAFUNGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781102553","data":{"timestamp":" 946781102550"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUA"," userResponse":" MASHUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781103203","data":{"timestamp":" 946781103202"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781104300","data":{"timestamp":" 946781104299"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781104965","data":{"timestamp":" 946781104964"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781105351","data":{"timestamp":" 946781105350"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781106975","data":{"timestamp":" 946781106975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMKARIBIA"," userResponse":" WALIMKARIBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781109272","data":{"timestamp":" 946781109271"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alimuuliza Kategga kuwavukisha mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781110591","data":{"timestamp":" 946781110590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alimuuliza Kategga kuwavukisha mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMUULIZA"," userResponse":" ALIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781111556","data":{"timestamp":" 946781111555"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alimuuliza Kategga kuwavukisha mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATEGGA"," userResponse":" KATEGGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781112905","data":{"timestamp":" 946781112904"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alimuuliza Kategga kuwavukisha mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWAVUKISHA"," userResponse":" KUWAVUKISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781113504","data":{"timestamp":" 946781113503"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alimuuliza Kategga kuwavukisha mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781116751","data":{"timestamp":" 946781116750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATEGGA"," userResponse":" KATEGGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781117950","data":{"timestamp":" 946781117950"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKATAA"," userResponse":" ALIKATAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781119835","data":{"timestamp":" 946781119835"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIELEZEA"," userResponse":" AKIELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781120437","data":{"timestamp":" 946781120436"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781121598","data":{"timestamp":" 946781121597"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DHORUBA"," userResponse":" DHORUBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781122488","data":{"timestamp":" 946781122488"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781123653","data":{"timestamp":" 946781123653"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781124834","data":{"timestamp":" 946781124834"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAKARIBIA"," userResponse":" INAKARIBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781125163","data":{"timestamp":" 946781125163"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781125916","data":{"timestamp":" 946781125916"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781126946","data":{"timestamp":" 946781126945"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781127539","data":{"timestamp":" 946781127538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781128371","data":{"timestamp":" 946781128370"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INGEKUWA"," userResponse":" INGEKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781129493","data":{"timestamp":" 946781129493"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATARI"," userResponse":" HATARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781130480","data":{"timestamp":" 946781130480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781133472","data":{"timestamp":" 946781133471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781135061","data":{"timestamp":" 946781135061"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISIZITIZA"," userResponse":" ALISIZITIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781136561","data":{"timestamp":" 946781136560"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIMWELEZEA"," userResponse":" AKIMWELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781137352","data":{"timestamp":" 946781137351"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781139533","data":{"timestamp":" 946781139532"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOWALIZIMU"," userResponse":" ILIYOWALIZIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781140592","data":{"timestamp":" 946781140592"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUVUKA"," userResponse":" KUVUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781142966","data":{"timestamp":" 946781142965"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781144143","data":{"timestamp":" 946781144143"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIUWEKA"," userResponse":" ALIUWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781145021","data":{"timestamp":" 946781145020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKONO"," userResponse":" MKONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781145560","data":{"timestamp":" 946781145560"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781146599","data":{"timestamp":" 946781146599"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFUKONI"," userResponse":" MFUKONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781147108","data":{"timestamp":" 946781147107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781147786","data":{"timestamp":" 946781147785"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOA"," userResponse":" KUTOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781148205","data":{"timestamp":" 946781148204"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GANDA"," userResponse":" GANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781148836","data":{"timestamp":" 946781148835"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LENYE"," userResponse":" LENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781149517","data":{"timestamp":" 946781149516"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEI"," userResponse":" BEI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781149936","data":{"timestamp":" 946781149935"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781150948","data":{"timestamp":" 946781150948"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATIA"," userResponse":" KUMPATIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781151858","data":{"timestamp":" 946781151857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATEGGA"," userResponse":" KATEGGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781154351","data":{"timestamp":" 946781154350"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga aliposikia maelezo yao na kuona ganda hilo aliwaonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATEGGA"," userResponse":" KATEGGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781155634","data":{"timestamp":" 946781155633"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga aliposikia maelezo yao na kuona ganda hilo aliwaonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOSIKIA"," userResponse":" ALIPOSIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781156604","data":{"timestamp":" 946781156603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga aliposikia maelezo yao na kuona ganda hilo aliwaonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAELEZO"," userResponse":" MAELEZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781157314","data":{"timestamp":" 946781157313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga aliposikia maelezo yao na kuona ganda hilo aliwaonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781157843","data":{"timestamp":" 946781157843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga aliposikia maelezo yao na kuona ganda hilo aliwaonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781158545","data":{"timestamp":" 946781158544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga aliposikia maelezo yao na kuona ganda hilo aliwaonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONA"," userResponse":" KUONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781159054","data":{"timestamp":" 946781159054"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga aliposikia maelezo yao na kuona ganda hilo aliwaonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GANDA"," userResponse":" GANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781159728","data":{"timestamp":" 946781159727"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga aliposikia maelezo yao na kuona ganda hilo aliwaonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781161510","data":{"timestamp":" 946781161509"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga aliposikia maelezo yao na kuona ganda hilo aliwaonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAONEA"," userResponse":" ALIWAONEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781162472","data":{"timestamp":" 946781162471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga aliposikia maelezo yao na kuona ganda hilo aliwaonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HURUMA"," userResponse":" HURUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781165560","data":{"timestamp":" 946781165559"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikubali kuwavukisha licha ya hali ya anga ilivyokuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUBALI"," userResponse":" ALIKUBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781167027","data":{"timestamp":" 946781167026"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikubali kuwavukisha licha ya hali ya anga ilivyokuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWAVUKISHA"," userResponse":" KUWAVUKISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781167973","data":{"timestamp":" 946781167972"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikubali kuwavukisha licha ya hali ya anga ilivyokuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LICHA"," userResponse":" LICHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781168192","data":{"timestamp":" 946781168191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikubali kuwavukisha licha ya hali ya anga ilivyokuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781168797","data":{"timestamp":" 946781168797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikubali kuwavukisha licha ya hali ya anga ilivyokuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALI"," userResponse":" HALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781168996","data":{"timestamp":" 946781168995"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikubali kuwavukisha licha ya hali ya anga ilivyokuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781169384","data":{"timestamp":" 946781169384"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikubali kuwavukisha licha ya hali ya anga ilivyokuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGA"," userResponse":" ANGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781170604","data":{"timestamp":" 946781170603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikubali kuwavukisha licha ya hali ya anga ilivyokuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIVYOKUWA"," userResponse":" ILIVYOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781173792","data":{"timestamp":" 946781173792"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATEGGA"," userResponse":" KATEGGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781174759","data":{"timestamp":" 946781174758"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTA"," userResponse":" ALIVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781175522","data":{"timestamp":" 946781175521"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUA"," userResponse":" MASHUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781176210","data":{"timestamp":" 946781176209"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781176416","data":{"timestamp":" 946781176416"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781176926","data":{"timestamp":" 946781176925"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KANDO"," userResponse":" KANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781177127","data":{"timestamp":" 946781177126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781177690","data":{"timestamp":" 946781177689"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781178685","data":{"timestamp":" 946781178684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781179888","data":{"timestamp":" 946781179887"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAWAAMBIE"," userResponse":" AKAWAAMBIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781181041","data":{"timestamp":" 946781181040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAINGIE"," userResponse":" WAINGIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781183613","data":{"timestamp":" 946781183612"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu akaanza safari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" HALAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781184599","data":{"timestamp":" 946781184599"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu akaanza safari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" AKAANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781185287","data":{"timestamp":" 946781185286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu akaanza safari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAFARI"," userResponse":" SAFARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781188016","data":{"timestamp":" 946781188015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781188959","data":{"timestamp":" 946781188958"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781189507","data":{"timestamp":" 946781189507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781190046","data":{"timestamp":" 946781190045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781190878","data":{"timestamp":" 946781190877"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781192015","data":{"timestamp":" 946781192015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOFIKA"," userResponse":" WALIPOFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781192544","data":{"timestamp":" 946781192544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KANDO"," userResponse":" KANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781192743","data":{"timestamp":" 946781192742"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781193355","data":{"timestamp":" 946781193355"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781194806","data":{"timestamp":" 946781194806"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOWAONA"," userResponse":" WALIOWAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781195329","data":{"timestamp":" 946781195328"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781196113","data":{"timestamp":" 946781196112"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATATU"," userResponse":" WATATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781197034","data":{"timestamp":" 946781197034"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUANI"," userResponse":" MASHUANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781199991","data":{"timestamp":" 946781199990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waligundua kwamba wapenzi wale wawili walikuwa wametoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIGUNDUA"," userResponse":" WALIGUNDUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781200734","data":{"timestamp":" 946781200733"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waligundua kwamba wapenzi wale wawili walikuwa wametoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781201986","data":{"timestamp":" 946781201985"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waligundua kwamba wapenzi wale wawili walikuwa wametoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPENZI"," userResponse":" WAPENZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781202566","data":{"timestamp":" 946781202565"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waligundua kwamba wapenzi wale wawili walikuwa wametoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALE"," userResponse":" WALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781203544","data":{"timestamp":" 946781203543"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waligundua kwamba wapenzi wale wawili walikuwa wametoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781204640","data":{"timestamp":" 946781204639"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waligundua kwamba wapenzi wale wawili walikuwa wametoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781205941","data":{"timestamp":" 946781205940"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waligundua kwamba wapenzi wale wawili walikuwa wametoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAMETOROKA"," userResponse":" WAMETOROKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781208869","data":{"timestamp":" 946781208868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo mkali ulitingiza mashua na Kategga hakuweza kulidhibiti tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781210065","data":{"timestamp":" 946781210064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo mkali ulitingiza mashua na Kategga hakuweza kulidhibiti tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKALI"," userResponse":" MKALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781211271","data":{"timestamp":" 946781211270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo mkali ulitingiza mashua na Kategga hakuweza kulidhibiti tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULITINGIZA"," userResponse":" ULITINGIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781212122","data":{"timestamp":" 946781212122"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo mkali ulitingiza mashua na Kategga hakuweza kulidhibiti tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUA"," userResponse":" MASHUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781212847","data":{"timestamp":" 946781212847"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo mkali ulitingiza mashua na Kategga hakuweza kulidhibiti tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781213776","data":{"timestamp":" 946781213775"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo mkali ulitingiza mashua na Kategga hakuweza kulidhibiti tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATEGGA"," userResponse":" KATEGGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781214988","data":{"timestamp":" 946781214987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo mkali ulitingiza mashua na Kategga hakuweza kulidhibiti tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWEZA"," userResponse":" HAKUWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781216400","data":{"timestamp":" 946781216400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo mkali ulitingiza mashua na Kategga hakuweza kulidhibiti tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIDHIBITI"," userResponse":" KULIDHIBITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781216959","data":{"timestamp":" 946781216958"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo mkali ulitingiza mashua na Kategga hakuweza kulidhibiti tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781219816","data":{"timestamp":" 946781219815"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781220593","data":{"timestamp":" 946781220592"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781221465","data":{"timestamp":" 946781221465"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPIGA"," userResponse":" ALIPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781222122","data":{"timestamp":" 946781222122"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAYOWE"," userResponse":" MAYOWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781223485","data":{"timestamp":" 946781223484"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781225202","data":{"timestamp":" 946781225202"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781226252","data":{"timestamp":" 946781226251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RUDI"," userResponse":" RUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781229380","data":{"timestamp":" 946781229380"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIMEKUSAMEHE"," userResponse":" NIMEKUSAMEHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781230792","data":{"timestamp":" 946781230791"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMWE"," userResponse":" KAMWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781232414","data":{"timestamp":" 946781232413"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITAKUADHIBU"," userResponse":" SITAKUADHIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781232903","data":{"timestamp":" 946781232902"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781233786","data":{"timestamp":" 946781233785"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALA"," userResponse":" WALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781234510","data":{"timestamp":" 946781234510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781237314","data":{"timestamp":" 946781237313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashua ilipinduka wakatumbukia majini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781238098","data":{"timestamp":" 946781238098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashua ilipinduka wakatumbukia majini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781238838","data":{"timestamp":" 946781238838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashua ilipinduka wakatumbukia majini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BURE"," userResponse":" BURE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781241573","data":{"timestamp":" 946781241572"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashua ilipinduka wakatumbukia majini."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUA"," userResponse":" MASHUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781243014","data":{"timestamp":" 946781243013"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashua ilipinduka wakatumbukia majini."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIPINDUKA"," userResponse":" ILIPINDUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781244894","data":{"timestamp":" 946781244894"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashua ilipinduka wakatumbukia majini."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATUMBUKIA"," userResponse":" WAKATUMBUKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781245766","data":{"timestamp":" 946781245765"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashua ilipinduka wakatumbukia majini."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJINI"," userResponse":" MAJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781248380","data":{"timestamp":" 946781248380"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote watatu walizama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781249321","data":{"timestamp":" 946781249321"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote watatu walizama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATATU"," userResponse":" WATATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781250663","data":{"timestamp":" 946781250662"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote watatu walizama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIZAMA"," userResponse":" WALIZAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781253432","data":{"timestamp":" 946781253430"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781253640","data":{"timestamp":" 946781253640"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781254332","data":{"timestamp":" 946781254331"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781255174","data":{"timestamp":" 946781255173"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781256399","data":{"timestamp":" 946781256399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYOTE"," userResponse":" YEYOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781257593","data":{"timestamp":" 946781257593"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEISHI"," userResponse":" ALIYEISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781258307","data":{"timestamp":" 946781258306"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781259080","data":{"timestamp":" 946781259079"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UFALME"," userResponse":" UFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781259354","data":{"timestamp":" 946781259353"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781260147","data":{"timestamp":" 946781260147"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781261112","data":{"timestamp":" 946781261111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781262960","data":{"timestamp":" 946781262959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEMWOA"," userResponse":" ANGEMWOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781264177","data":{"timestamp":" 946781264176"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYOTE"," userResponse":" YEYOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781265740","data":{"timestamp":" 946781265740"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEMTAKA"," userResponse":" ALIYEMTAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781267388","data":{"timestamp":" 946781267387"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAJIRI"," userResponse":" TAJIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781267921","data":{"timestamp":" 946781267921"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AU"," userResponse":" AU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781268755","data":{"timestamp":" 946781268755"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASKINI"," userResponse":" MASKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781271507","data":{"timestamp":" 946781271506"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781271589","data":{"timestamp":" 946781271589"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" ff3898fa-cbf0-4e2f-abeb-3bb21491d317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASKINI"," userResponse":" MASKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781299077","data":{"timestamp":" 946781299077"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mvulana yatima kwa jina Palinyang."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781299732","data":{"timestamp":" 946781299732"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mvulana yatima kwa jina Palinyang."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781299961","data":{"timestamp":" 946781299959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mvulana yatima kwa jina Palinyang."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781300520","data":{"timestamp":" 946781300519"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mvulana yatima kwa jina Palinyang."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781301759","data":{"timestamp":" 946781301758"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mvulana yatima kwa jina Palinyang."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781302006","data":{"timestamp":" 946781302005"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mvulana yatima kwa jina Palinyang."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781302784","data":{"timestamp":" 946781302783"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mvulana yatima kwa jina Palinyang."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVULANA"," userResponse":" MVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781303566","data":{"timestamp":" 946781303565"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mvulana yatima kwa jina Palinyang."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YATIMA"," userResponse":" YATIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781303856","data":{"timestamp":" 946781303855"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mvulana yatima kwa jina Palinyang."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781304346","data":{"timestamp":" 946781304345"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mvulana yatima kwa jina Palinyang."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781305316","data":{"timestamp":" 946781305316"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mvulana yatima kwa jina Palinyang."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALINYANG"," userResponse":" PALINYANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781307781","data":{"timestamp":" 946781307781"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZAZI"," userResponse":" WAZAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781307976","data":{"timestamp":" 946781307976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781308934","data":{"timestamp":" 946781308933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALINYANG"," userResponse":" PALINYANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781310084","data":{"timestamp":" 946781310083"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIUWAWA"," userResponse":" WALIUWAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781310313","data":{"timestamp":" 946781310312"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781311113","data":{"timestamp":" 946781311112"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKORA"," userResponse":" WAKORA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781312224","data":{"timestamp":" 946781312224"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781312928","data":{"timestamp":" 946781312926"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781313598","data":{"timestamp":" 946781313598"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781314440","data":{"timestamp":" 946781314439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHANGA"," userResponse":" MCHANGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781314717","data":{"timestamp":" 946781314717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781315247","data":{"timestamp":" 946781315246"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIEZI"," userResponse":" MIEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781315848","data":{"timestamp":" 946781315848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781318850","data":{"timestamp":" 946781318850"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAKIJIJI"," userResponse":" WANAKIJIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781320068","data":{"timestamp":" 946781320067"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIWALIA"," userResponse":" WALIWALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781320861","data":{"timestamp":" 946781320861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZAZI"," userResponse":" WAZAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781321058","data":{"timestamp":" 946781321057"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781322074","data":{"timestamp":" 946781322073"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALINYANG"," userResponse":" PALINYANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781322533","data":{"timestamp":" 946781322532"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781323465","data":{"timestamp":" 946781323464"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSHANGAA"," userResponse":" KUSHANGAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781324039","data":{"timestamp":" 946781324039"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINSI"," userResponse":" JINSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781324690","data":{"timestamp":" 946781324690"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781325259","data":{"timestamp":" 946781325259"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" HUYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781326082","data":{"timestamp":" 946781326081"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEKUWA"," userResponse":" ANGEKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781328813","data":{"timestamp":" 946781328812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya mazishi Sausau mkuu wa kijiji aliita mkutano ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781329154","data":{"timestamp":" 946781329153"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya mazishi Sausau mkuu wa kijiji aliita mkutano ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781330123","data":{"timestamp":" 946781330123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya mazishi Sausau mkuu wa kijiji aliita mkutano ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZISHI"," userResponse":" MAZISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781331277","data":{"timestamp":" 946781331276"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya mazishi Sausau mkuu wa kijiji aliita mkutano ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUSAU"," userResponse":" SAUSAU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781332297","data":{"timestamp":" 946781332296"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya mazishi Sausau mkuu wa kijiji aliita mkutano ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUU"," userResponse":" MKUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781332423","data":{"timestamp":" 946781332423"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya mazishi Sausau mkuu wa kijiji aliita mkutano ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781333302","data":{"timestamp":" 946781333302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya mazishi Sausau mkuu wa kijiji aliita mkutano ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJI"," userResponse":" KIJIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781334106","data":{"timestamp":" 946781334105"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya mazishi Sausau mkuu wa kijiji aliita mkutano ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIITA"," userResponse":" ALIITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781334996","data":{"timestamp":" 946781334995"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya mazishi Sausau mkuu wa kijiji aliita mkutano ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUTANO"," userResponse":" MKUTANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781337714","data":{"timestamp":" 946781337714"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sausau aliheshimiwa na kuogopwa sana kwa sababu jinsi alivyo valia na kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUSAU"," userResponse":" SAUSAU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781339134","data":{"timestamp":" 946781339134"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sausau aliheshimiwa na kuogopwa sana kwa sababu jinsi alivyo valia na kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIHESHIMIWA"," userResponse":" ALIHESHIMIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781339215","data":{"timestamp":" 946781339215"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sausau aliheshimiwa na kuogopwa sana kwa sababu jinsi alivyo valia na kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781341317","data":{"timestamp":" 946781341316"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sausau aliheshimiwa na kuogopwa sana kwa sababu jinsi alivyo valia na kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOGOPWA"," userResponse":" KUOGOPWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781341988","data":{"timestamp":" 946781341988"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sausau aliheshimiwa na kuogopwa sana kwa sababu jinsi alivyo valia na kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781342318","data":{"timestamp":" 946781342317"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sausau aliheshimiwa na kuogopwa sana kwa sababu jinsi alivyo valia na kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781342992","data":{"timestamp":" 946781342991"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sausau aliheshimiwa na kuogopwa sana kwa sababu jinsi alivyo valia na kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781343781","data":{"timestamp":" 946781343780"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sausau aliheshimiwa na kuogopwa sana kwa sababu jinsi alivyo valia na kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINSI"," userResponse":" JINSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781344502","data":{"timestamp":" 946781344501"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sausau aliheshimiwa na kuogopwa sana kwa sababu jinsi alivyo valia na kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVYO"," userResponse":" ALIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781345223","data":{"timestamp":" 946781345223"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sausau aliheshimiwa na kuogopwa sana kwa sababu jinsi alivyo valia na kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VALIA"," userResponse":" VALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781345655","data":{"timestamp":" 946781345654"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sausau aliheshimiwa na kuogopwa sana kwa sababu jinsi alivyo valia na kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781346488","data":{"timestamp":" 946781346487"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sausau aliheshimiwa na kuogopwa sana kwa sababu jinsi alivyo valia na kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONGEA"," userResponse":" KUONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781348800","data":{"timestamp":" 946781348798"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nywele zake zilikuwa ndefu na zilifika mgongoni mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYWELE"," userResponse":" NYWELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781349369","data":{"timestamp":" 946781349368"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nywele zake zilikuwa ndefu na zilifika mgongoni mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781350317","data":{"timestamp":" 946781350316"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nywele zake zilikuwa ndefu na zilifika mgongoni mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIKUWA"," userResponse":" ZILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781351115","data":{"timestamp":" 946781351115"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nywele zake zilikuwa ndefu na zilifika mgongoni mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEFU"," userResponse":" NDEFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781351771","data":{"timestamp":" 946781351770"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nywele zake zilikuwa ndefu na zilifika mgongoni mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781352743","data":{"timestamp":" 946781352742"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nywele zake zilikuwa ndefu na zilifika mgongoni mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIFIKA"," userResponse":" ZILIFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781353544","data":{"timestamp":" 946781353544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nywele zake zilikuwa ndefu na zilifika mgongoni mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGONGONI"," userResponse":" MGONGONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781354141","data":{"timestamp":" 946781354140"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nywele zake zilikuwa ndefu na zilifika mgongoni mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAKE"," userResponse":" MWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781357385","data":{"timestamp":" 946781357384"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Iliaminika ya kwamba Sausau aliishi msituni kabla ya miti kukatwa na nyumba kujengwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIAMINIKA"," userResponse":" ILIAMINIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781357602","data":{"timestamp":" 946781357601"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Iliaminika ya kwamba Sausau aliishi msituni kabla ya miti kukatwa na nyumba kujengwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781358148","data":{"timestamp":" 946781358148"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Iliaminika ya kwamba Sausau aliishi msituni kabla ya miti kukatwa na nyumba kujengwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781358958","data":{"timestamp":" 946781358957"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Iliaminika ya kwamba Sausau aliishi msituni kabla ya miti kukatwa na nyumba kujengwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUSAU"," userResponse":" SAUSAU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781359968","data":{"timestamp":" 946781359967"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Iliaminika ya kwamba Sausau aliishi msituni kabla ya miti kukatwa na nyumba kujengwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781361021","data":{"timestamp":" 946781361021"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Iliaminika ya kwamba Sausau aliishi msituni kabla ya miti kukatwa na nyumba kujengwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSITUNI"," userResponse":" MSITUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781361825","data":{"timestamp":" 946781361825"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Iliaminika ya kwamba Sausau aliishi msituni kabla ya miti kukatwa na nyumba kujengwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABLA"," userResponse":" KABLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781362055","data":{"timestamp":" 946781362055"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Iliaminika ya kwamba Sausau aliishi msituni kabla ya miti kukatwa na nyumba kujengwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781362566","data":{"timestamp":" 946781362566"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Iliaminika ya kwamba Sausau aliishi msituni kabla ya miti kukatwa na nyumba kujengwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MITI"," userResponse":" MITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781363354","data":{"timestamp":" 946781363353"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Iliaminika ya kwamba Sausau aliishi msituni kabla ya miti kukatwa na nyumba kujengwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKATWA"," userResponse":" KUKATWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781363595","data":{"timestamp":" 946781363594"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Iliaminika ya kwamba Sausau aliishi msituni kabla ya miti kukatwa na nyumba kujengwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781364137","data":{"timestamp":" 946781364136"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Iliaminika ya kwamba Sausau aliishi msituni kabla ya miti kukatwa na nyumba kujengwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781365042","data":{"timestamp":" 946781365042"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Iliaminika ya kwamba Sausau aliishi msituni kabla ya miti kukatwa na nyumba kujengwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJENGWA"," userResponse":" KUJENGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781368008","data":{"timestamp":" 946781368008"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa mkutano Lokeyokoni tajiri mkubwa kijijini humo alimchukuwa Palinyang' kama mtoto wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781368269","data":{"timestamp":" 946781368268"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa mkutano Lokeyokoni tajiri mkubwa kijijini humo alimchukuwa Palinyang' kama mtoto wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781369302","data":{"timestamp":" 946781369301"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa mkutano Lokeyokoni tajiri mkubwa kijijini humo alimchukuwa Palinyang' kama mtoto wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUTANO"," userResponse":" MKUTANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781370889","data":{"timestamp":" 946781370889"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa mkutano Lokeyokoni tajiri mkubwa kijijini humo alimchukuwa Palinyang' kama mtoto wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LOKEYOKONI"," userResponse":" LOKEYOKONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781371658","data":{"timestamp":" 946781371657"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa mkutano Lokeyokoni tajiri mkubwa kijijini humo alimchukuwa Palinyang' kama mtoto wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAJIRI"," userResponse":" TAJIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781372360","data":{"timestamp":" 946781372359"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa mkutano Lokeyokoni tajiri mkubwa kijijini humo alimchukuwa Palinyang' kama mtoto wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781373319","data":{"timestamp":" 946781373318"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa mkutano Lokeyokoni tajiri mkubwa kijijini humo alimchukuwa Palinyang' kama mtoto wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781373840","data":{"timestamp":" 946781373838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa mkutano Lokeyokoni tajiri mkubwa kijijini humo alimchukuwa Palinyang' kama mtoto wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUMO"," userResponse":" HUMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781375647","data":{"timestamp":" 946781375647"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa mkutano Lokeyokoni tajiri mkubwa kijijini humo alimchukuwa Palinyang' kama mtoto wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMCHUKUWA"," userResponse":" ALIMCHUKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781376511","data":{"timestamp":" 946781376511"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa mkutano Lokeyokoni tajiri mkubwa kijijini humo alimchukuwa Palinyang' kama mtoto wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALINYANG"," userResponse":" PALINYANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781377213","data":{"timestamp":" 946781377212"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa mkutano Lokeyokoni tajiri mkubwa kijijini humo alimchukuwa Palinyang' kama mtoto wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781377804","data":{"timestamp":" 946781377803"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa mkutano Lokeyokoni tajiri mkubwa kijijini humo alimchukuwa Palinyang' kama mtoto wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781378325","data":{"timestamp":" 946781378325"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa mkutano Lokeyokoni tajiri mkubwa kijijini humo alimchukuwa Palinyang' kama mtoto wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781381303","data":{"timestamp":" 946781381303"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa kike walisaidia mama yao kwa kazi za nyumbani na watoto wa kiume walienda kuchunga mifugo ya baba yao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LOKEYOKONI"," userResponse":" LOKEYOKONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781382217","data":{"timestamp":" 946781382217"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa kike walisaidia mama yao kwa kazi za nyumbani na watoto wa kiume walienda kuchunga mifugo ya baba yao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781382451","data":{"timestamp":" 946781382450"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa kike walisaidia mama yao kwa kazi za nyumbani na watoto wa kiume walienda kuchunga mifugo ya baba yao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781383195","data":{"timestamp":" 946781383195"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa kike walisaidia mama yao kwa kazi za nyumbani na watoto wa kiume walienda kuchunga mifugo ya baba yao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781383431","data":{"timestamp":" 946781383430"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa kike walisaidia mama yao kwa kazi za nyumbani na watoto wa kiume walienda kuchunga mifugo ya baba yao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781384121","data":{"timestamp":" 946781384121"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa kike walisaidia mama yao kwa kazi za nyumbani na watoto wa kiume walienda kuchunga mifugo ya baba yao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKE"," userResponse":" KIKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781384641","data":{"timestamp":" 946781384640"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa kike walisaidia mama yao kwa kazi za nyumbani na watoto wa kiume walienda kuchunga mifugo ya baba yao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781384824","data":{"timestamp":" 946781384823"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa kike walisaidia mama yao kwa kazi za nyumbani na watoto wa kiume walienda kuchunga mifugo ya baba yao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781385554","data":{"timestamp":" 946781385553"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa kike walisaidia mama yao kwa kazi za nyumbani na watoto wa kiume walienda kuchunga mifugo ya baba yao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIUME"," userResponse":" KIUME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781386446","data":{"timestamp":" 946781386446"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa kike walisaidia mama yao kwa kazi za nyumbani na watoto wa kiume walienda kuchunga mifugo ya baba yao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGI"," userResponse":" WENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781389024","data":{"timestamp":" 946781389023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa kike walisaidia mama yao kwa kazi za nyumbani na watoto wa kiume walienda kuchunga mifugo ya baba yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781389251","data":{"timestamp":" 946781389250"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa kike walisaidia mama yao kwa kazi za nyumbani na watoto wa kiume walienda kuchunga mifugo ya baba yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781389848","data":{"timestamp":" 946781389848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa kike walisaidia mama yao kwa kazi za nyumbani na watoto wa kiume walienda kuchunga mifugo ya baba yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKE"," userResponse":" KIKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781391106","data":{"timestamp":" 946781391105"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa kike walisaidia mama yao kwa kazi za nyumbani na watoto wa kiume walienda kuchunga mifugo ya baba yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALISAIDIA"," userResponse":" WALISAIDIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781391675","data":{"timestamp":" 946781391674"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa kike walisaidia mama yao kwa kazi za nyumbani na watoto wa kiume walienda kuchunga mifugo ya baba yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781392136","data":{"timestamp":" 946781392136"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa kike walisaidia mama yao kwa kazi za nyumbani na watoto wa kiume walienda kuchunga mifugo ya baba yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781393079","data":{"timestamp":" 946781393078"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa kike walisaidia mama yao kwa kazi za nyumbani na watoto wa kiume walienda kuchunga mifugo ya baba yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781393861","data":{"timestamp":" 946781393860"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa kike walisaidia mama yao kwa kazi za nyumbani na watoto wa kiume walienda kuchunga mifugo ya baba yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781394132","data":{"timestamp":" 946781394131"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa kike walisaidia mama yao kwa kazi za nyumbani na watoto wa kiume walienda kuchunga mifugo ya baba yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781395227","data":{"timestamp":" 946781395227"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa kike walisaidia mama yao kwa kazi za nyumbani na watoto wa kiume walienda kuchunga mifugo ya baba yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781395645","data":{"timestamp":" 946781395644"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa kike walisaidia mama yao kwa kazi za nyumbani na watoto wa kiume walienda kuchunga mifugo ya baba yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781396377","data":{"timestamp":" 946781396376"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa kike walisaidia mama yao kwa kazi za nyumbani na watoto wa kiume walienda kuchunga mifugo ya baba yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781396572","data":{"timestamp":" 946781396571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa kike walisaidia mama yao kwa kazi za nyumbani na watoto wa kiume walienda kuchunga mifugo ya baba yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781397366","data":{"timestamp":" 946781397366"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa kike walisaidia mama yao kwa kazi za nyumbani na watoto wa kiume walienda kuchunga mifugo ya baba yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIUME"," userResponse":" KIUME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781398564","data":{"timestamp":" 946781398563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa kike walisaidia mama yao kwa kazi za nyumbani na watoto wa kiume walienda kuchunga mifugo ya baba yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIENDA"," userResponse":" WALIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781399387","data":{"timestamp":" 946781399386"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa kike walisaidia mama yao kwa kazi za nyumbani na watoto wa kiume walienda kuchunga mifugo ya baba yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHUNGA"," userResponse":" KUCHUNGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781400184","data":{"timestamp":" 946781400184"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa kike walisaidia mama yao kwa kazi za nyumbani na watoto wa kiume walienda kuchunga mifugo ya baba yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIFUGO"," userResponse":" MIFUGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781400408","data":{"timestamp":" 946781400408"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa kike walisaidia mama yao kwa kazi za nyumbani na watoto wa kiume walienda kuchunga mifugo ya baba yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781400857","data":{"timestamp":" 946781400857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa kike walisaidia mama yao kwa kazi za nyumbani na watoto wa kiume walienda kuchunga mifugo ya baba yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781401358","data":{"timestamp":" 946781401358"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa kike walisaidia mama yao kwa kazi za nyumbani na watoto wa kiume walienda kuchunga mifugo ya baba yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781404337","data":{"timestamp":" 946781404336"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Plinyang' aliishi kwa familia hii na kuwa mkubw na alikuwa mwenye furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PLINYANG"," userResponse":" PLINYANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781405436","data":{"timestamp":" 946781405435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Plinyang' aliishi kwa familia hii na kuwa mkubw na alikuwa mwenye furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781405873","data":{"timestamp":" 946781405873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Plinyang' aliishi kwa familia hii na kuwa mkubw na alikuwa mwenye furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781406812","data":{"timestamp":" 946781406811"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Plinyang' aliishi kwa familia hii na kuwa mkubw na alikuwa mwenye furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781407478","data":{"timestamp":" 946781407478"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Plinyang' aliishi kwa familia hii na kuwa mkubw na alikuwa mwenye furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781407927","data":{"timestamp":" 946781407927"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Plinyang' aliishi kwa familia hii na kuwa mkubw na alikuwa mwenye furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781408430","data":{"timestamp":" 946781408430"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Plinyang' aliishi kwa familia hii na kuwa mkubw na alikuwa mwenye furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781409251","data":{"timestamp":" 946781409251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Plinyang' aliishi kwa familia hii na kuwa mkubw na alikuwa mwenye furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBW"," userResponse":" MKUBW"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781409914","data":{"timestamp":" 946781409914"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Plinyang' aliishi kwa familia hii na kuwa mkubw na alikuwa mwenye furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781410639","data":{"timestamp":" 946781410639"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Plinyang' aliishi kwa familia hii na kuwa mkubw na alikuwa mwenye furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781411108","data":{"timestamp":" 946781411107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Plinyang' aliishi kwa familia hii na kuwa mkubw na alikuwa mwenye furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781411918","data":{"timestamp":" 946781411918"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Plinyang' aliishi kwa familia hii na kuwa mkubw na alikuwa mwenye furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781415046","data":{"timestamp":" 946781415045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipendwa na alipenda kila mtu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDWA"," userResponse":" ALIPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781415652","data":{"timestamp":" 946781415652"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipendwa na alipenda kila mtu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781416601","data":{"timestamp":" 946781416600"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipendwa na alipenda kila mtu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781417361","data":{"timestamp":" 946781417361"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipendwa na alipenda kila mtu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781417857","data":{"timestamp":" 946781417857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipendwa na alipenda kila mtu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781420832","data":{"timestamp":" 946781420831"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipenda kupeleka wanyama malishoni na kuwachunga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781421858","data":{"timestamp":" 946781421858"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipenda kupeleka wanyama malishoni na kuwachunga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPELEKA"," userResponse":" KUPELEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781422649","data":{"timestamp":" 946781422648"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipenda kupeleka wanyama malishoni na kuwachunga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781423764","data":{"timestamp":" 946781423764"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipenda kupeleka wanyama malishoni na kuwachunga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MALISHONI"," userResponse":" MALISHONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781424198","data":{"timestamp":" 946781424198"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipenda kupeleka wanyama malishoni na kuwachunga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781425296","data":{"timestamp":" 946781425295"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipenda kupeleka wanyama malishoni na kuwachunga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWACHUNGA"," userResponse":" KUWACHUNGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781428571","data":{"timestamp":" 946781428570"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palinyang' alimpenda ng'ombe mmoja sana hata kumpa jina Alinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALINYANG"," userResponse":" PALINYANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781429850","data":{"timestamp":" 946781429849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palinyang' alimpenda ng'ombe mmoja sana hata kumpa jina Alinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMPENDA"," userResponse":" ALIMPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781430438","data":{"timestamp":" 946781430437"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palinyang' alimpenda ng'ombe mmoja sana hata kumpa jina Alinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781430463","data":{"timestamp":" 946781430463"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palinyang' alimpenda ng'ombe mmoja sana hata kumpa jina Alinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781431075","data":{"timestamp":" 946781431074"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palinyang' alimpenda ng'ombe mmoja sana hata kumpa jina Alinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781431733","data":{"timestamp":" 946781431732"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palinyang' alimpenda ng'ombe mmoja sana hata kumpa jina Alinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781432465","data":{"timestamp":" 946781432464"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palinyang' alimpenda ng'ombe mmoja sana hata kumpa jina Alinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781433083","data":{"timestamp":" 946781433082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palinyang' alimpenda ng'ombe mmoja sana hata kumpa jina Alinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPA"," userResponse":" KUMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781433584","data":{"timestamp":" 946781433583"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palinyang' alimpenda ng'ombe mmoja sana hata kumpa jina Alinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781434647","data":{"timestamp":" 946781434646"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palinyang' alimpenda ng'ombe mmoja sana hata kumpa jina Alinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINYANG"," userResponse":" ALINYANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781437310","data":{"timestamp":" 946781437309"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa sababu hiyo mwenye mifugo alimthamini sana ngo'mbe huyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINYANG"," userResponse":" ALINYANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781438130","data":{"timestamp":" 946781438129"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa sababu hiyo mwenye mifugo alimthamini sana ngo'mbe huyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781438718","data":{"timestamp":" 946781438718"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa sababu hiyo mwenye mifugo alimthamini sana ngo'mbe huyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGO"," userResponse":" NGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781438744","data":{"timestamp":" 946781438743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa sababu hiyo mwenye mifugo alimthamini sana ngo'mbe huyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBE"," userResponse":" MBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781439444","data":{"timestamp":" 946781439444"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa sababu hiyo mwenye mifugo alimthamini sana ngo'mbe huyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZEE"," userResponse":" MZEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781440121","data":{"timestamp":" 946781440121"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa sababu hiyo mwenye mifugo alimthamini sana ngo'mbe huyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781440751","data":{"timestamp":" 946781440750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa sababu hiyo mwenye mifugo alimthamini sana ngo'mbe huyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIFUGO"," userResponse":" MIFUGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781441474","data":{"timestamp":" 946781441473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa sababu hiyo mwenye mifugo alimthamini sana ngo'mbe huyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781443392","data":{"timestamp":" 946781443392"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa sababu hiyo mwenye mifugo alimthamini sana ngo'mbe huyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781444040","data":{"timestamp":" 946781444039"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa sababu hiyo mwenye mifugo alimthamini sana ngo'mbe huyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781444717","data":{"timestamp":" 946781444716"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa sababu hiyo mwenye mifugo alimthamini sana ngo'mbe huyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781445545","data":{"timestamp":" 946781445545"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa sababu hiyo mwenye mifugo alimthamini sana ngo'mbe huyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781446377","data":{"timestamp":" 946781446377"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa sababu hiyo mwenye mifugo alimthamini sana ngo'mbe huyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIFUGO"," userResponse":" MIFUGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781447706","data":{"timestamp":" 946781447705"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa sababu hiyo mwenye mifugo alimthamini sana ngo'mbe huyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMTHAMINI"," userResponse":" ALIMTHAMINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781448300","data":{"timestamp":" 946781448299"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa sababu hiyo mwenye mifugo alimthamini sana ngo'mbe huyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781448758","data":{"timestamp":" 946781448757"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa sababu hiyo mwenye mifugo alimthamini sana ngo'mbe huyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGO"," userResponse":" NGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781448780","data":{"timestamp":" 946781448780"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa sababu hiyo mwenye mifugo alimthamini sana ngo'mbe huyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBE"," userResponse":" MBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781449341","data":{"timestamp":" 946781449341"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa sababu hiyo mwenye mifugo alimthamini sana ngo'mbe huyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" HUYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781452475","data":{"timestamp":" 946781452474"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja wakati vijana walikuwa wakichunga wanyama kulianza kunyesha na walitafuta mahali pa kujizuia mvua chini ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781453117","data":{"timestamp":" 946781453117"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja wakati vijana walikuwa wakichunga wanyama kulianza kunyesha na walitafuta mahali pa kujizuia mvua chini ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781454098","data":{"timestamp":" 946781454098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja wakati vijana walikuwa wakichunga wanyama kulianza kunyesha na walitafuta mahali pa kujizuia mvua chini ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781454758","data":{"timestamp":" 946781454757"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja wakati vijana walikuwa wakichunga wanyama kulianza kunyesha na walitafuta mahali pa kujizuia mvua chini ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIJANA"," userResponse":" VIJANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781455568","data":{"timestamp":" 946781455567"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja wakati vijana walikuwa wakichunga wanyama kulianza kunyesha na walitafuta mahali pa kujizuia mvua chini ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781456486","data":{"timestamp":" 946781456486"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja wakati vijana walikuwa wakichunga wanyama kulianza kunyesha na walitafuta mahali pa kujizuia mvua chini ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKICHUNGA"," userResponse":" WAKICHUNGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781457317","data":{"timestamp":" 946781457316"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja wakati vijana walikuwa wakichunga wanyama kulianza kunyesha na walitafuta mahali pa kujizuia mvua chini ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781458669","data":{"timestamp":" 946781458668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja wakati vijana walikuwa wakichunga wanyama kulianza kunyesha na walitafuta mahali pa kujizuia mvua chini ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIANZA"," userResponse":" KULIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781459743","data":{"timestamp":" 946781459743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja wakati vijana walikuwa wakichunga wanyama kulianza kunyesha na walitafuta mahali pa kujizuia mvua chini ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNYESHA"," userResponse":" KUNYESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781460349","data":{"timestamp":" 946781460349"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja wakati vijana walikuwa wakichunga wanyama kulianza kunyesha na walitafuta mahali pa kujizuia mvua chini ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781461498","data":{"timestamp":" 946781461498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja wakati vijana walikuwa wakichunga wanyama kulianza kunyesha na walitafuta mahali pa kujizuia mvua chini ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALITAFUTA"," userResponse":" WALITAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781462111","data":{"timestamp":" 946781462111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja wakati vijana walikuwa wakichunga wanyama kulianza kunyesha na walitafuta mahali pa kujizuia mvua chini ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" MAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781462356","data":{"timestamp":" 946781462356"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja wakati vijana walikuwa wakichunga wanyama kulianza kunyesha na walitafuta mahali pa kujizuia mvua chini ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PA"," userResponse":" PA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781463468","data":{"timestamp":" 946781463468"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja wakati vijana walikuwa wakichunga wanyama kulianza kunyesha na walitafuta mahali pa kujizuia mvua chini ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIZUIA"," userResponse":" KUJIZUIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781464612","data":{"timestamp":" 946781464612"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja wakati vijana walikuwa wakichunga wanyama kulianza kunyesha na walitafuta mahali pa kujizuia mvua chini ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUA"," userResponse":" MVUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781465314","data":{"timestamp":" 946781465314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja wakati vijana walikuwa wakichunga wanyama kulianza kunyesha na walitafuta mahali pa kujizuia mvua chini ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781465389","data":{"timestamp":" 946781465389"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja wakati vijana walikuwa wakichunga wanyama kulianza kunyesha na walitafuta mahali pa kujizuia mvua chini ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781466014","data":{"timestamp":" 946781466014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja wakati vijana walikuwa wakichunga wanyama kulianza kunyesha na walitafuta mahali pa kujizuia mvua chini ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781468158","data":{"timestamp":" 946781468157"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mvua ilinyesha kwa saa nyingi hadi kulikuwa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUA"," userResponse":" MVUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781469439","data":{"timestamp":" 946781469438"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mvua ilinyesha kwa saa nyingi hadi kulikuwa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILINYESHA"," userResponse":" ILINYESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781469768","data":{"timestamp":" 946781469768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mvua ilinyesha kwa saa nyingi hadi kulikuwa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781470387","data":{"timestamp":" 946781470386"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mvua ilinyesha kwa saa nyingi hadi kulikuwa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAA"," userResponse":" SAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781471488","data":{"timestamp":" 946781471487"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mvua ilinyesha kwa saa nyingi hadi kulikuwa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGI"," userResponse":" NYINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781472347","data":{"timestamp":" 946781472346"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mvua ilinyesha kwa saa nyingi hadi kulikuwa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781473139","data":{"timestamp":" 946781473138"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mvua ilinyesha kwa saa nyingi hadi kulikuwa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" KULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781473959","data":{"timestamp":" 946781473958"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mvua ilinyesha kwa saa nyingi hadi kulikuwa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781476548","data":{"timestamp":" 946781476548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mvua iliacha kunyesha wavulana walienda kuwachukua wanyama ili kuwapeleka nyumbani lakini hawakuwaona wanyama hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781477108","data":{"timestamp":" 946781477108"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mvua iliacha kunyesha wavulana walienda kuwachukua wanyama ili kuwapeleka nyumbani lakini hawakuwaona wanyama hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUA"," userResponse":" MVUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781477943","data":{"timestamp":" 946781477943"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mvua iliacha kunyesha wavulana walienda kuwachukua wanyama ili kuwapeleka nyumbani lakini hawakuwaona wanyama hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIACHA"," userResponse":" ILIACHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781478810","data":{"timestamp":" 946781478810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mvua iliacha kunyesha wavulana walienda kuwachukua wanyama ili kuwapeleka nyumbani lakini hawakuwaona wanyama hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNYESHA"," userResponse":" KUNYESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781480154","data":{"timestamp":" 946781480153"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mvua iliacha kunyesha wavulana walienda kuwachukua wanyama ili kuwapeleka nyumbani lakini hawakuwaona wanyama hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAVULANA"," userResponse":" WAVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781481105","data":{"timestamp":" 946781481104"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mvua iliacha kunyesha wavulana walienda kuwachukua wanyama ili kuwapeleka nyumbani lakini hawakuwaona wanyama hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIENDA"," userResponse":" WALIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781482167","data":{"timestamp":" 946781482167"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mvua iliacha kunyesha wavulana walienda kuwachukua wanyama ili kuwapeleka nyumbani lakini hawakuwaona wanyama hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWACHUKUA"," userResponse":" KUWACHUKUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781482919","data":{"timestamp":" 946781482919"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mvua iliacha kunyesha wavulana walienda kuwachukua wanyama ili kuwapeleka nyumbani lakini hawakuwaona wanyama hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781483821","data":{"timestamp":" 946781483821"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mvua iliacha kunyesha wavulana walienda kuwachukua wanyama ili kuwapeleka nyumbani lakini hawakuwaona wanyama hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781484983","data":{"timestamp":" 946781484983"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mvua iliacha kunyesha wavulana walienda kuwachukua wanyama ili kuwapeleka nyumbani lakini hawakuwaona wanyama hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWAPELEKA"," userResponse":" KUWAPELEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781485831","data":{"timestamp":" 946781485831"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mvua iliacha kunyesha wavulana walienda kuwachukua wanyama ili kuwapeleka nyumbani lakini hawakuwaona wanyama hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781486706","data":{"timestamp":" 946781486705"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mvua iliacha kunyesha wavulana walienda kuwachukua wanyama ili kuwapeleka nyumbani lakini hawakuwaona wanyama hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781488248","data":{"timestamp":" 946781488248"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mvua iliacha kunyesha wavulana walienda kuwachukua wanyama ili kuwapeleka nyumbani lakini hawakuwaona wanyama hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUWAONA"," userResponse":" HAWAKUWAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781488961","data":{"timestamp":" 946781488961"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mvua iliacha kunyesha wavulana walienda kuwachukua wanyama ili kuwapeleka nyumbani lakini hawakuwaona wanyama hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781489441","data":{"timestamp":" 946781489440"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mvua iliacha kunyesha wavulana walienda kuwachukua wanyama ili kuwapeleka nyumbani lakini hawakuwaona wanyama hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781493069","data":{"timestamp":" 946781493068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walihofia kile baba yao angewafanyia kama wangefika nyumbani bila wanyama wao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIHOFIA"," userResponse":" WALIHOFIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781493596","data":{"timestamp":" 946781493595"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walihofia kile baba yao angewafanyia kama wangefika nyumbani bila wanyama wao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILE"," userResponse":" KILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781493961","data":{"timestamp":" 946781493961"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walihofia kile baba yao angewafanyia kama wangefika nyumbani bila wanyama wao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781494499","data":{"timestamp":" 946781494498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walihofia kile baba yao angewafanyia kama wangefika nyumbani bila wanyama wao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781495942","data":{"timestamp":" 946781495941"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walihofia kile baba yao angewafanyia kama wangefika nyumbani bila wanyama wao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEWAFANYIA"," userResponse":" ANGEWAFANYIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781496861","data":{"timestamp":" 946781496860"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walihofia kile baba yao angewafanyia kama wangefika nyumbani bila wanyama wao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781497691","data":{"timestamp":" 946781497690"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walihofia kile baba yao angewafanyia kama wangefika nyumbani bila wanyama wao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGEFIKA"," userResponse":" WANGEFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781498532","data":{"timestamp":" 946781498531"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walihofia kile baba yao angewafanyia kama wangefika nyumbani bila wanyama wao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781499071","data":{"timestamp":" 946781499070"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walihofia kile baba yao angewafanyia kama wangefika nyumbani bila wanyama wao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781499895","data":{"timestamp":" 946781499894"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walihofia kile baba yao angewafanyia kama wangefika nyumbani bila wanyama wao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781500274","data":{"timestamp":" 946781500273"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walihofia kile baba yao angewafanyia kama wangefika nyumbani bila wanyama wao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAO"," userResponse":" WAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781503156","data":{"timestamp":" 946781503155"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokosa kuwapata wanyama hao wavulana wawili waliamua kwenda kwa mjomba wao huku wawili wakienda kwa shangazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKOSA"," userResponse":" WALIPOKOSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781504237","data":{"timestamp":" 946781504236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokosa kuwapata wanyama hao wavulana wawili waliamua kwenda kwa mjomba wao huku wawili wakienda kwa shangazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWAPATA"," userResponse":" KUWAPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781504923","data":{"timestamp":" 946781504922"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokosa kuwapata wanyama hao wavulana wawili waliamua kwenda kwa mjomba wao huku wawili wakienda kwa shangazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781505410","data":{"timestamp":" 946781505410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokosa kuwapata wanyama hao wavulana wawili waliamua kwenda kwa mjomba wao huku wawili wakienda kwa shangazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781506682","data":{"timestamp":" 946781506681"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokosa kuwapata wanyama hao wavulana wawili waliamua kwenda kwa mjomba wao huku wawili wakienda kwa shangazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAVULANA"," userResponse":" WAVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781507336","data":{"timestamp":" 946781507335"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokosa kuwapata wanyama hao wavulana wawili waliamua kwenda kwa mjomba wao huku wawili wakienda kwa shangazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781508363","data":{"timestamp":" 946781508362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokosa kuwapata wanyama hao wavulana wawili waliamua kwenda kwa mjomba wao huku wawili wakienda kwa shangazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIAMUA"," userResponse":" WALIAMUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781509285","data":{"timestamp":" 946781509285"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokosa kuwapata wanyama hao wavulana wawili waliamua kwenda kwa mjomba wao huku wawili wakienda kwa shangazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781509614","data":{"timestamp":" 946781509614"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokosa kuwapata wanyama hao wavulana wawili waliamua kwenda kwa mjomba wao huku wawili wakienda kwa shangazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781510273","data":{"timestamp":" 946781510273"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokosa kuwapata wanyama hao wavulana wawili waliamua kwenda kwa mjomba wao huku wawili wakienda kwa shangazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBA"," userResponse":" MJOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781510713","data":{"timestamp":" 946781510713"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokosa kuwapata wanyama hao wavulana wawili waliamua kwenda kwa mjomba wao huku wawili wakienda kwa shangazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAO"," userResponse":" WAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781511868","data":{"timestamp":" 946781511868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokosa kuwapata wanyama hao wavulana wawili waliamua kwenda kwa mjomba wao huku wawili wakienda kwa shangazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781512507","data":{"timestamp":" 946781512505"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokosa kuwapata wanyama hao wavulana wawili waliamua kwenda kwa mjomba wao huku wawili wakienda kwa shangazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781513375","data":{"timestamp":" 946781513375"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokosa kuwapata wanyama hao wavulana wawili waliamua kwenda kwa mjomba wao huku wawili wakienda kwa shangazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIENDA"," userResponse":" WAKIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781513636","data":{"timestamp":" 946781513636"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokosa kuwapata wanyama hao wavulana wawili waliamua kwenda kwa mjomba wao huku wawili wakienda kwa shangazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781514471","data":{"timestamp":" 946781514471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokosa kuwapata wanyama hao wavulana wawili waliamua kwenda kwa mjomba wao huku wawili wakienda kwa shangazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHANGAZI"," userResponse":" SHANGAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781517105","data":{"timestamp":" 946781517105"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuwa na mjomba wala shangazi wa kutorekea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALINYANG"," userResponse":" PALINYANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781518020","data":{"timestamp":" 946781518020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuwa na mjomba wala shangazi wa kutorekea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIAMUA"," userResponse":" ALIAMUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781519159","data":{"timestamp":" 946781519159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuwa na mjomba wala shangazi wa kutorekea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWATAFUTA"," userResponse":" KUWATAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781519799","data":{"timestamp":" 946781519799"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuwa na mjomba wala shangazi wa kutorekea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781520237","data":{"timestamp":" 946781520236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuwa na mjomba wala shangazi wa kutorekea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781520887","data":{"timestamp":" 946781520887"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuwa na mjomba wala shangazi wa kutorekea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPAKA"," userResponse":" MPAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781521946","data":{"timestamp":" 946781521945"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuwa na mjomba wala shangazi wa kutorekea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AWAPATE"," userResponse":" AWAPATE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781524785","data":{"timestamp":" 946781524784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuwa na mjomba wala shangazi wa kutorekea."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWA"," userResponse":" HAKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781525103","data":{"timestamp":" 946781525102"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuwa na mjomba wala shangazi wa kutorekea."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781525834","data":{"timestamp":" 946781525833"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuwa na mjomba wala shangazi wa kutorekea."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBA"," userResponse":" MJOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781526252","data":{"timestamp":" 946781526251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuwa na mjomba wala shangazi wa kutorekea."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALA"," userResponse":" WALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781527064","data":{"timestamp":" 946781527063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuwa na mjomba wala shangazi wa kutorekea."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHANGAZI"," userResponse":" SHANGAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781527292","data":{"timestamp":" 946781527291"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuwa na mjomba wala shangazi wa kutorekea."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781528441","data":{"timestamp":" 946781528440"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuwa na mjomba wala shangazi wa kutorekea."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOREKEA"," userResponse":" KUTOREKEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781531554","data":{"timestamp":" 946781531553"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palinyang' alifuata vinjia vyote alivyovijua huku akiimba wimbo wa jina la ngo'mbe ampendaye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALINYANG"," userResponse":" PALINYANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781532604","data":{"timestamp":" 946781532603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palinyang' alifuata vinjia vyote alivyovijua huku akiimba wimbo wa jina la ngo'mbe ampendaye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFUATA"," userResponse":" ALIFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781533406","data":{"timestamp":" 946781533405"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palinyang' alifuata vinjia vyote alivyovijua huku akiimba wimbo wa jina la ngo'mbe ampendaye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VINJIA"," userResponse":" VINJIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781534087","data":{"timestamp":" 946781534086"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palinyang' alifuata vinjia vyote alivyovijua huku akiimba wimbo wa jina la ngo'mbe ampendaye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYOTE"," userResponse":" VYOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781535863","data":{"timestamp":" 946781535862"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palinyang' alifuata vinjia vyote alivyovijua huku akiimba wimbo wa jina la ngo'mbe ampendaye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVYOVIJUA"," userResponse":" ALIVYOVIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781536645","data":{"timestamp":" 946781536645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palinyang' alifuata vinjia vyote alivyovijua huku akiimba wimbo wa jina la ngo'mbe ampendaye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781537559","data":{"timestamp":" 946781537558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palinyang' alifuata vinjia vyote alivyovijua huku akiimba wimbo wa jina la ngo'mbe ampendaye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIIMBA"," userResponse":" AKIIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781538120","data":{"timestamp":" 946781538119"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palinyang' alifuata vinjia vyote alivyovijua huku akiimba wimbo wa jina la ngo'mbe ampendaye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WIMBO"," userResponse":" WIMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781538279","data":{"timestamp":" 946781538279"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palinyang' alifuata vinjia vyote alivyovijua huku akiimba wimbo wa jina la ngo'mbe ampendaye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781538808","data":{"timestamp":" 946781538807"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palinyang' alifuata vinjia vyote alivyovijua huku akiimba wimbo wa jina la ngo'mbe ampendaye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781539020","data":{"timestamp":" 946781539020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palinyang' alifuata vinjia vyote alivyovijua huku akiimba wimbo wa jina la ngo'mbe ampendaye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781539532","data":{"timestamp":" 946781539532"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palinyang' alifuata vinjia vyote alivyovijua huku akiimba wimbo wa jina la ngo'mbe ampendaye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGO"," userResponse":" NGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781539556","data":{"timestamp":" 946781539556"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palinyang' alifuata vinjia vyote alivyovijua huku akiimba wimbo wa jina la ngo'mbe ampendaye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBE"," userResponse":" MBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781540945","data":{"timestamp":" 946781540945"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palinyang' alifuata vinjia vyote alivyovijua huku akiimba wimbo wa jina la ngo'mbe ampendaye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMPENDAYE"," userResponse":" AMPENDAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781543116","data":{"timestamp":" 946781543116"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivi ndivyo wimbo ulivyoenda"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781543603","data":{"timestamp":" 946781543603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivi ndivyo wimbo ulivyoenda"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIVYO"," userResponse":" NDIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781544029","data":{"timestamp":" 946781544029"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivi ndivyo wimbo ulivyoenda"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WIMBO"," userResponse":" WIMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781545360","data":{"timestamp":" 946781545360"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivi ndivyo wimbo ulivyoenda"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIVYOENDA"," userResponse":" ULIVYOENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781546462","data":{"timestamp":" 946781546462"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivi ndivyo wimbo ulivyoenda"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIII"," userResponse":" PIII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781547138","data":{"timestamp":" 946781547137"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivi ndivyo wimbo ulivyoenda"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PI"," userResponse":" PI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781548014","data":{"timestamp":" 946781548013"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivi ndivyo wimbo ulivyoenda"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINYANG"," userResponse":" ALINYANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781550375","data":{"timestamp":" 946781550374"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Piii pi Alinyang'!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIII"," userResponse":" PIII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781551015","data":{"timestamp":" 946781551014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Piii pi Alinyang'!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PI"," userResponse":" PI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781551902","data":{"timestamp":" 946781551901"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Piii pi Alinyang'!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINYANG"," userResponse":" ALINYANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781554346","data":{"timestamp":" 946781554346"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chaka akula chi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKA"," userResponse":" CHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781555265","data":{"timestamp":" 946781555264"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chaka akula chi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKULA"," userResponse":" AKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781556019","data":{"timestamp":" 946781556018"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chaka akula chi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHI"," userResponse":" CHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781558426","data":{"timestamp":" 946781558426"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chaka orete chi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKA"," userResponse":" CHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781559228","data":{"timestamp":" 946781559228"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chaka orete chi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ORETE"," userResponse":" ORETE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781560010","data":{"timestamp":" 946781560009"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chaka orete chi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHI"," userResponse":" CHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781563460","data":{"timestamp":" 946781563460"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palinyang' aliendelea kuimba wimbo huo usiku wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALINYANG"," userResponse":" PALINYANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781564530","data":{"timestamp":" 946781564529"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palinyang' aliendelea kuimba wimbo huo usiku wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIENDELEA"," userResponse":" ALIENDELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781565158","data":{"timestamp":" 946781565157"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palinyang' aliendelea kuimba wimbo huo usiku wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUIMBA"," userResponse":" KUIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781565624","data":{"timestamp":" 946781565623"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palinyang' aliendelea kuimba wimbo huo usiku wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WIMBO"," userResponse":" WIMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781566251","data":{"timestamp":" 946781566251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palinyang' aliendelea kuimba wimbo huo usiku wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781567042","data":{"timestamp":" 946781567042"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palinyang' aliendelea kuimba wimbo huo usiku wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781567591","data":{"timestamp":" 946781567590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palinyang' aliendelea kuimba wimbo huo usiku wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781571351","data":{"timestamp":" 946781571350"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikanyanga kinyesi cha ngo'mbe lakini kilikuwa baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKANYANGA"," userResponse":" ALIKANYANGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781572312","data":{"timestamp":" 946781572311"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikanyanga kinyesi cha ngo'mbe lakini kilikuwa baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINYESI"," userResponse":" KINYESI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781572571","data":{"timestamp":" 946781572570"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikanyanga kinyesi cha ngo'mbe lakini kilikuwa baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781573088","data":{"timestamp":" 946781573087"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikanyanga kinyesi cha ngo'mbe lakini kilikuwa baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGO"," userResponse":" NGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781573118","data":{"timestamp":" 946781573117"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikanyanga kinyesi cha ngo'mbe lakini kilikuwa baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBE"," userResponse":" MBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781574321","data":{"timestamp":" 946781574321"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikanyanga kinyesi cha ngo'mbe lakini kilikuwa baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781575182","data":{"timestamp":" 946781575181"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikanyanga kinyesi cha ngo'mbe lakini kilikuwa baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILIKUWA"," userResponse":" KILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781576221","data":{"timestamp":" 946781576221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikanyanga kinyesi cha ngo'mbe lakini kilikuwa baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARIDI"," userResponse":" BARIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781578711","data":{"timestamp":" 946781578710"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha alikanyaga mkojo wa ngo'mbe na pia ulikuwa baridi lakini hivyo hakukata tamaa au kukosa matumaini ya kuwapata ngo'mbe hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781580190","data":{"timestamp":" 946781580189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha alikanyaga mkojo wa ngo'mbe na pia ulikuwa baridi lakini hivyo hakukata tamaa au kukosa matumaini ya kuwapata ngo'mbe hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKANYAGA"," userResponse":" ALIKANYAGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781581088","data":{"timestamp":" 946781581088"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha alikanyaga mkojo wa ngo'mbe na pia ulikuwa baridi lakini hivyo hakukata tamaa au kukosa matumaini ya kuwapata ngo'mbe hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKOJO"," userResponse":" MKOJO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781581344","data":{"timestamp":" 946781581343"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha alikanyaga mkojo wa ngo'mbe na pia ulikuwa baridi lakini hivyo hakukata tamaa au kukosa matumaini ya kuwapata ngo'mbe hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781581854","data":{"timestamp":" 946781581853"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha alikanyaga mkojo wa ngo'mbe na pia ulikuwa baridi lakini hivyo hakukata tamaa au kukosa matumaini ya kuwapata ngo'mbe hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGO"," userResponse":" NGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781581875","data":{"timestamp":" 946781581875"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha alikanyaga mkojo wa ngo'mbe na pia ulikuwa baridi lakini hivyo hakukata tamaa au kukosa matumaini ya kuwapata ngo'mbe hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBE"," userResponse":" MBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781582538","data":{"timestamp":" 946781582537"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha alikanyaga mkojo wa ngo'mbe na pia ulikuwa baridi lakini hivyo hakukata tamaa au kukosa matumaini ya kuwapata ngo'mbe hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781582988","data":{"timestamp":" 946781582987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha alikanyaga mkojo wa ngo'mbe na pia ulikuwa baridi lakini hivyo hakukata tamaa au kukosa matumaini ya kuwapata ngo'mbe hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781583921","data":{"timestamp":" 946781583920"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha alikanyaga mkojo wa ngo'mbe na pia ulikuwa baridi lakini hivyo hakukata tamaa au kukosa matumaini ya kuwapata ngo'mbe hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIKUWA"," userResponse":" ULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781584696","data":{"timestamp":" 946781584695"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha alikanyaga mkojo wa ngo'mbe na pia ulikuwa baridi lakini hivyo hakukata tamaa au kukosa matumaini ya kuwapata ngo'mbe hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARIDI"," userResponse":" BARIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781585742","data":{"timestamp":" 946781585741"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha alikanyaga mkojo wa ngo'mbe na pia ulikuwa baridi lakini hivyo hakukata tamaa au kukosa matumaini ya kuwapata ngo'mbe hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781586524","data":{"timestamp":" 946781586524"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha alikanyaga mkojo wa ngo'mbe na pia ulikuwa baridi lakini hivyo hakukata tamaa au kukosa matumaini ya kuwapata ngo'mbe hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781587947","data":{"timestamp":" 946781587946"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha alikanyaga mkojo wa ngo'mbe na pia ulikuwa baridi lakini hivyo hakukata tamaa au kukosa matumaini ya kuwapata ngo'mbe hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUKATA"," userResponse":" HAKUKATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781588704","data":{"timestamp":" 946781588704"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha alikanyaga mkojo wa ngo'mbe na pia ulikuwa baridi lakini hivyo hakukata tamaa au kukosa matumaini ya kuwapata ngo'mbe hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMAA"," userResponse":" TAMAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781589578","data":{"timestamp":" 946781589578"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha alikanyaga mkojo wa ngo'mbe na pia ulikuwa baridi lakini hivyo hakukata tamaa au kukosa matumaini ya kuwapata ngo'mbe hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AU"," userResponse":" AU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781590311","data":{"timestamp":" 946781590310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha alikanyaga mkojo wa ngo'mbe na pia ulikuwa baridi lakini hivyo hakukata tamaa au kukosa matumaini ya kuwapata ngo'mbe hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKOSA"," userResponse":" KUKOSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781591570","data":{"timestamp":" 946781591569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha alikanyaga mkojo wa ngo'mbe na pia ulikuwa baridi lakini hivyo hakukata tamaa au kukosa matumaini ya kuwapata ngo'mbe hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUMAINI"," userResponse":" MATUMAINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781592084","data":{"timestamp":" 946781592083"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha alikanyaga mkojo wa ngo'mbe na pia ulikuwa baridi lakini hivyo hakukata tamaa au kukosa matumaini ya kuwapata ngo'mbe hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781593173","data":{"timestamp":" 946781593172"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha alikanyaga mkojo wa ngo'mbe na pia ulikuwa baridi lakini hivyo hakukata tamaa au kukosa matumaini ya kuwapata ngo'mbe hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWAPATA"," userResponse":" KUWAPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781593689","data":{"timestamp":" 946781593689"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha alikanyaga mkojo wa ngo'mbe na pia ulikuwa baridi lakini hivyo hakukata tamaa au kukosa matumaini ya kuwapata ngo'mbe hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGO"," userResponse":" NGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781593718","data":{"timestamp":" 946781593718"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha alikanyaga mkojo wa ngo'mbe na pia ulikuwa baridi lakini hivyo hakukata tamaa au kukosa matumaini ya kuwapata ngo'mbe hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBE"," userResponse":" MBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781594224","data":{"timestamp":" 946781594224"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha alikanyaga mkojo wa ngo'mbe na pia ulikuwa baridi lakini hivyo hakukata tamaa au kukosa matumaini ya kuwapata ngo'mbe hao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781596999","data":{"timestamp":" 946781596999"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781598666","data":{"timestamp":" 946781598665"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIPOPAMBAZUKA"," userResponse":" KULIPOPAMBAZUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781600007","data":{"timestamp":" 946781600006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALINYANG"," userResponse":" PALINYANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781601007","data":{"timestamp":" 946781601006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFIKA"," userResponse":" ALIFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781601863","data":{"timestamp":" 946781601862"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781602701","data":{"timestamp":" 946781602700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJI"," userResponse":" KIJIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781603563","data":{"timestamp":" 946781603563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781604024","data":{"timestamp":" 946781604023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781604996","data":{"timestamp":" 946781604996"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWAPATA"," userResponse":" KUWAPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781605678","data":{"timestamp":" 946781605677"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781606344","data":{"timestamp":" 946781606343"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781606508","data":{"timestamp":" 946781606508"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781607514","data":{"timestamp":" 946781607513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULINZI"," userResponse":" ULINZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781608026","data":{"timestamp":" 946781608025"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781608879","data":{"timestamp":" 946781608879"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781609013","data":{"timestamp":" 946781609012"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781609795","data":{"timestamp":" 946781609795"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJI"," userResponse":" KIJIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781610337","data":{"timestamp":" 946781610336"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HICHO"," userResponse":" HICHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781613294","data":{"timestamp":" 946781613294"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALLIMWOMBA"," userResponse":" ALLIMWOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781613984","data":{"timestamp":" 946781613983"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781614614","data":{"timestamp":" 946781614613"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" HUYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781615784","data":{"timestamp":" 946781615784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWAACHILIA"," userResponse":" KUWAACHILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781616395","data":{"timestamp":" 946781616394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGO"," userResponse":" NGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781616413","data":{"timestamp":" 946781616413"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBE"," userResponse":" MBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781617043","data":{"timestamp":" 946781617043"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781617886","data":{"timestamp":" 946781617885"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781618738","data":{"timestamp":" 946781618738"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYMBANI"," userResponse":" NYMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781619867","data":{"timestamp":" 946781619866"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAYE"," userResponse":" NAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781620570","data":{"timestamp":" 946781620569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781621151","data":{"timestamp":" 946781621150"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781621735","data":{"timestamp":" 946781621734"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" HUYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781623007","data":{"timestamp":" 946781623007"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Allimwomba chifu huyo kuwaachilia ngo'mbe hao kwenda nymbani naye lakini chifu huyo alikataa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKATAA"," userResponse":" ALIKATAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781625372","data":{"timestamp":" 946781625371"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa kukata tamaa Palinyang' alianza kuimba wimbo wake akirudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781626163","data":{"timestamp":" 946781626162"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa kukata tamaa Palinyang' alianza kuimba wimbo wake akirudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKATA"," userResponse":" KUKATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781627064","data":{"timestamp":" 946781627064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa kukata tamaa Palinyang' alianza kuimba wimbo wake akirudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMAA"," userResponse":" TAMAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781628216","data":{"timestamp":" 946781628215"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa kukata tamaa Palinyang' alianza kuimba wimbo wake akirudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALINYANG"," userResponse":" PALINYANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781629139","data":{"timestamp":" 946781629139"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa kukata tamaa Palinyang' alianza kuimba wimbo wake akirudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIANZA"," userResponse":" ALIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781629870","data":{"timestamp":" 946781629869"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa kukata tamaa Palinyang' alianza kuimba wimbo wake akirudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUIMBA"," userResponse":" KUIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781630348","data":{"timestamp":" 946781630347"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa kukata tamaa Palinyang' alianza kuimba wimbo wake akirudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WIMBO"," userResponse":" WIMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781630960","data":{"timestamp":" 946781630959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa kukata tamaa Palinyang' alianza kuimba wimbo wake akirudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781632024","data":{"timestamp":" 946781632024"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa kukata tamaa Palinyang' alianza kuimba wimbo wake akirudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIRUDI"," userResponse":" AKIRUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781632841","data":{"timestamp":" 946781632841"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa kukata tamaa Palinyang' alianza kuimba wimbo wake akirudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781634915","data":{"timestamp":" 946781634914"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na hapo ndipo Alinyang' ngo'mbe mzee alimsikia Palinyang' akiimba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781635444","data":{"timestamp":" 946781635443"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na hapo ndipo Alinyang' ngo'mbe mzee alimsikia Palinyang' akiimba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781635933","data":{"timestamp":" 946781635933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na hapo ndipo Alinyang' ngo'mbe mzee alimsikia Palinyang' akiimba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIPO"," userResponse":" NDIPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781636894","data":{"timestamp":" 946781636894"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na hapo ndipo Alinyang' ngo'mbe mzee alimsikia Palinyang' akiimba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINYANG"," userResponse":" ALINYANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781637497","data":{"timestamp":" 946781637496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na hapo ndipo Alinyang' ngo'mbe mzee alimsikia Palinyang' akiimba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGO"," userResponse":" NGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781637527","data":{"timestamp":" 946781637527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na hapo ndipo Alinyang' ngo'mbe mzee alimsikia Palinyang' akiimba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBE"," userResponse":" MBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781638148","data":{"timestamp":" 946781638147"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na hapo ndipo Alinyang' ngo'mbe mzee alimsikia Palinyang' akiimba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZEE"," userResponse":" MZEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781639399","data":{"timestamp":" 946781639398"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na hapo ndipo Alinyang' ngo'mbe mzee alimsikia Palinyang' akiimba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMSIKIA"," userResponse":" ALIMSIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781640419","data":{"timestamp":" 946781640419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na hapo ndipo Alinyang' ngo'mbe mzee alimsikia Palinyang' akiimba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALINYANG"," userResponse":" PALINYANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781641412","data":{"timestamp":" 946781641411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na hapo ndipo Alinyang' ngo'mbe mzee alimsikia Palinyang' akiimba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIIMBA"," userResponse":" AKIIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781644584","data":{"timestamp":" 946781644583"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alinyang' aliweka masikio yake juu na kuanza kumfuata Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINYANG"," userResponse":" ALINYANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781645654","data":{"timestamp":" 946781645653"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alinyang' aliweka masikio yake juu na kuanza kumfuata Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWEKA"," userResponse":" ALIWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781646566","data":{"timestamp":" 946781646565"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alinyang' aliweka masikio yake juu na kuanza kumfuata Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASIKIO"," userResponse":" MASIKIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781647151","data":{"timestamp":" 946781647150"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alinyang' aliweka masikio yake juu na kuanza kumfuata Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781647768","data":{"timestamp":" 946781647768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alinyang' aliweka masikio yake juu na kuanza kumfuata Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781648430","data":{"timestamp":" 946781648429"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alinyang' aliweka masikio yake juu na kuanza kumfuata Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781649271","data":{"timestamp":" 946781649270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alinyang' aliweka masikio yake juu na kuanza kumfuata Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANZA"," userResponse":" KUANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781650410","data":{"timestamp":" 946781650410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alinyang' aliweka masikio yake juu na kuanza kumfuata Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMFUATA"," userResponse":" KUMFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781651547","data":{"timestamp":" 946781651546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alinyang' aliweka masikio yake juu na kuanza kumfuata Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALINYANG"," userResponse":" PALINYANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781653982","data":{"timestamp":" 946781653982"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wote walitoka kule walikokuwa wamefungiwa na kumfuata Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781654471","data":{"timestamp":" 946781654471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wote walitoka kule walikokuwa wamefungiwa na kumfuata Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781655342","data":{"timestamp":" 946781655341"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wote walitoka kule walikokuwa wamefungiwa na kumfuata Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALITOKA"," userResponse":" WALITOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781656124","data":{"timestamp":" 946781656123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wote walitoka kule walikokuwa wamefungiwa na kumfuata Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULE"," userResponse":" KULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781657995","data":{"timestamp":" 946781657994"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wote walitoka kule walikokuwa wamefungiwa na kumfuata Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKOKUWA"," userResponse":" WALIKOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781659259","data":{"timestamp":" 946781659259"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wote walitoka kule walikokuwa wamefungiwa na kumfuata Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAMEFUNGIWA"," userResponse":" WAMEFUNGIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781659639","data":{"timestamp":" 946781659638"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wote walitoka kule walikokuwa wamefungiwa na kumfuata Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781660592","data":{"timestamp":" 946781660592"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wote walitoka kule walikokuwa wamefungiwa na kumfuata Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMFUATA"," userResponse":" KUMFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781661542","data":{"timestamp":" 946781661542"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wote walitoka kule walikokuwa wamefungiwa na kumfuata Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALINYANG"," userResponse":" PALINYANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781664922","data":{"timestamp":" 946781664921"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaelekeza wanyama hao nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAELEKEZA"," userResponse":" ALIWAELEKEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781665584","data":{"timestamp":" 946781665584"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaelekeza wanyama hao nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781666112","data":{"timestamp":" 946781666111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaelekeza wanyama hao nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781667013","data":{"timestamp":" 946781667012"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaelekeza wanyama hao nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781670430","data":{"timestamp":" 946781670429"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote Waliimba nyimbo za kumsifu Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOFIKA"," userResponse":" WALIPOFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781671453","data":{"timestamp":" 946781671452"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote Waliimba nyimbo za kumsifu Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781672163","data":{"timestamp":" 946781672162"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote Waliimba nyimbo za kumsifu Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYE"," userResponse":" WENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781672863","data":{"timestamp":" 946781672862"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote Waliimba nyimbo za kumsifu Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJI"," userResponse":" KIJIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781673826","data":{"timestamp":" 946781673826"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote Waliimba nyimbo za kumsifu Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781675152","data":{"timestamp":" 946781675151"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote Waliimba nyimbo za kumsifu Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIWANGONJA"," userResponse":" WAKIWANGONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781675415","data":{"timestamp":" 946781675414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote Waliimba nyimbo za kumsifu Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781676208","data":{"timestamp":" 946781676207"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote Waliimba nyimbo za kumsifu Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781676960","data":{"timestamp":" 946781676959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote Waliimba nyimbo za kumsifu Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781678214","data":{"timestamp":" 946781678213"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote Waliimba nyimbo za kumsifu Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAMESIKIA"," userResponse":" WAMESIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781679089","data":{"timestamp":" 946781679088"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote Waliimba nyimbo za kumsifu Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781679204","data":{"timestamp":" 946781679203"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote Waliimba nyimbo za kumsifu Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781680260","data":{"timestamp":" 946781680259"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote Waliimba nyimbo za kumsifu Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALINYANG"," userResponse":" PALINYANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781681375","data":{"timestamp":" 946781681374"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote Waliimba nyimbo za kumsifu Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781681716","data":{"timestamp":" 946781681715"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote Waliimba nyimbo za kumsifu Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781682420","data":{"timestamp":" 946781682420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote Waliimba nyimbo za kumsifu Palinyang'."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" MBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781684815","data":{"timestamp":" 946781684814"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote Waliimba nyimbo za kumsifu Palinyang'."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781685766","data":{"timestamp":" 946781685766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote Waliimba nyimbo za kumsifu Palinyang'."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIIMBA"," userResponse":" WALIIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781686380","data":{"timestamp":" 946781686380"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote Waliimba nyimbo za kumsifu Palinyang'."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIMBO"," userResponse":" NYIMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781686608","data":{"timestamp":" 946781686607"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote Waliimba nyimbo za kumsifu Palinyang'."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781687546","data":{"timestamp":" 946781687546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote Waliimba nyimbo za kumsifu Palinyang'."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMSIFU"," userResponse":" KUMSIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781688578","data":{"timestamp":" 946781688577"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote Waliimba nyimbo za kumsifu Palinyang'."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALINYANG"," userResponse":" PALINYANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781691721","data":{"timestamp":" 946781691720"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lokeyokoni alimshukuru Palinyang' na kumnunulia mkoba mwekundu wa kubebea vitabu vya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LOKEYOKONI"," userResponse":" LOKEYOKONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781693130","data":{"timestamp":" 946781693130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lokeyokoni alimshukuru Palinyang' na kumnunulia mkoba mwekundu wa kubebea vitabu vya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMSHUKURU"," userResponse":" ALIMSHUKURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781694131","data":{"timestamp":" 946781694130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lokeyokoni alimshukuru Palinyang' na kumnunulia mkoba mwekundu wa kubebea vitabu vya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALINYANG"," userResponse":" PALINYANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781694732","data":{"timestamp":" 946781694731"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lokeyokoni alimshukuru Palinyang' na kumnunulia mkoba mwekundu wa kubebea vitabu vya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781695860","data":{"timestamp":" 946781695859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lokeyokoni alimshukuru Palinyang' na kumnunulia mkoba mwekundu wa kubebea vitabu vya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMNUNULIA"," userResponse":" KUMNUNULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781696560","data":{"timestamp":" 946781696559"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lokeyokoni alimshukuru Palinyang' na kumnunulia mkoba mwekundu wa kubebea vitabu vya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKOBA"," userResponse":" MKOBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781697473","data":{"timestamp":" 946781697471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lokeyokoni alimshukuru Palinyang' na kumnunulia mkoba mwekundu wa kubebea vitabu vya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEKUNDU"," userResponse":" MWEKUNDU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781698153","data":{"timestamp":" 946781698153"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lokeyokoni alimshukuru Palinyang' na kumnunulia mkoba mwekundu wa kubebea vitabu vya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781699094","data":{"timestamp":" 946781699093"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lokeyokoni alimshukuru Palinyang' na kumnunulia mkoba mwekundu wa kubebea vitabu vya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBEBEA"," userResponse":" KUBEBEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781700070","data":{"timestamp":" 946781700067"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lokeyokoni alimshukuru Palinyang' na kumnunulia mkoba mwekundu wa kubebea vitabu vya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITABU"," userResponse":" VITABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781700206","data":{"timestamp":" 946781700206"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lokeyokoni alimshukuru Palinyang' na kumnunulia mkoba mwekundu wa kubebea vitabu vya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYA"," userResponse":" VYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781700806","data":{"timestamp":" 946781700806"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lokeyokoni alimshukuru Palinyang' na kumnunulia mkoba mwekundu wa kubebea vitabu vya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781702767","data":{"timestamp":" 946781702766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na hivyo ndivyo Palinyang' alianza kwenda shuleni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781703395","data":{"timestamp":" 946781703394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na hivyo ndivyo Palinyang' alianza kwenda shuleni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781703901","data":{"timestamp":" 946781703900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na hivyo ndivyo Palinyang' alianza kwenda shuleni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIVYO"," userResponse":" NDIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781704971","data":{"timestamp":" 946781704970"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na hivyo ndivyo Palinyang' alianza kwenda shuleni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALINYANG"," userResponse":" PALINYANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781705822","data":{"timestamp":" 946781705821"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na hivyo ndivyo Palinyang' alianza kwenda shuleni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIANZA"," userResponse":" ALIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781706413","data":{"timestamp":" 946781706412"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na hivyo ndivyo Palinyang' alianza kwenda shuleni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781707476","data":{"timestamp":" 946781707474"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na hivyo ndivyo Palinyang' alianza kwenda shuleni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULENI"," userResponse":" SHULENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781710066","data":{"timestamp":" 946781710064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Na hivyo ndivyo Palinyang' alianza kwenda shuleni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781710174","data":{"timestamp":" 946781710174"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 8fc138d0-22ee-474e-a8ca-3e92e1a71735"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Na hivyo ndivyo Palinyang' alianza kwenda shuleni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULENI"," userResponse":" SHULENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781733086","data":{"timestamp":" 946781733085"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NDEVU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEVU"," userResponse":" NDEVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781737542","data":{"timestamp":" 946781737541"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NDEVU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEVU"," userResponse":" NDEVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781739165","data":{"timestamp":" 946781739164"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NJIWA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIWA"," userResponse":" NJIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781741927","data":{"timestamp":" 946781741926"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NJIWA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIWA"," userResponse":" NJIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781743557","data":{"timestamp":" 946781743557"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NGUMI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUMI"," userResponse":" NGUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781746273","data":{"timestamp":" 946781746272"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NGUMI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUMI"," userResponse":" NGUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781747879","data":{"timestamp":" 946781747878"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NGURUWE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781750817","data":{"timestamp":" 946781750816"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NGURUWE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781752407","data":{"timestamp":" 946781752407"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NJAA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" NJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781755057","data":{"timestamp":" 946781755057"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NJAA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" NJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781756684","data":{"timestamp":" 946781756683"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYOKA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYOKA"," userResponse":" NYOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781759786","data":{"timestamp":" 946781759785"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYOKA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYOKA"," userResponse":" NYOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781761400","data":{"timestamp":" 946781761399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NAZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAZI"," userResponse":" NAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781764310","data":{"timestamp":" 946781764309"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NAZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAZI"," userResponse":" NAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781765931","data":{"timestamp":" 946781765930"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYWELE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYWELE"," userResponse":" NYWELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781768576","data":{"timestamp":" 946781768575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYWELE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYWELE"," userResponse":" NYWELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781770181","data":{"timestamp":" 946781770180"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYATI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYATI"," userResponse":" NYATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781772775","data":{"timestamp":" 946781772774"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYATI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYATI"," userResponse":" NYATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781774395","data":{"timestamp":" 946781774394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYANI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYANI"," userResponse":" NYANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781777149","data":{"timestamp":" 946781777148"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYANI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYANI"," userResponse":" NYANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781778781","data":{"timestamp":" 946781778781"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NGOMA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGOMA"," userResponse":" NGOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781781420","data":{"timestamp":" 946781781420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NGOMA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGOMA"," userResponse":" NGOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781783065","data":{"timestamp":" 946781783064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NDIZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIZI"," userResponse":" NDIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781785584","data":{"timestamp":" 946781785584"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NDIZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIZI"," userResponse":" NDIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781787181","data":{"timestamp":" 946781787180"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYANYA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYANYA"," userResponse":" NYANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781790115","data":{"timestamp":" 946781790115"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYANYA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYANYA"," userResponse":" NYANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781791739","data":{"timestamp":" 946781791738"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYAYO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAYO"," userResponse":" NYAYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781794570","data":{"timestamp":" 946781794570"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYAYO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAYO"," userResponse":" NYAYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781796178","data":{"timestamp":" 946781796178"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NGUO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUO"," userResponse":" NGUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781799077","data":{"timestamp":" 946781799077"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NGUO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUO"," userResponse":" NGUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781800682","data":{"timestamp":" 946781800682"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NG'OMBE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781800700","data":{"timestamp":" 946781800700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NG'OMBE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781803093","data":{"timestamp":" 946781803093"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NG'OMBE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781803601","data":{"timestamp":" 946781803601"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NG'OMBE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781805239","data":{"timestamp":" 946781805238"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYAMA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAMA"," userResponse":" NYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781807767","data":{"timestamp":" 946781807766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYAMA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAMA"," userResponse":" NYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781809362","data":{"timestamp":" 946781809362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NDEGE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781811702","data":{"timestamp":" 946781811701"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NDEGE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781813299","data":{"timestamp":" 946781813298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NZI"," userResponse":" NZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781815510","data":{"timestamp":" 946781815507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NZI"," userResponse":" NZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781817124","data":{"timestamp":" 946781817123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYUMBA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781819717","data":{"timestamp":" 946781819716"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYUMBA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781821310","data":{"timestamp":" 946781821309"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NANASI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANASI"," userResponse":" NANASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781824231","data":{"timestamp":" 946781824230"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NANASI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANASI"," userResponse":" NANASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781826255","data":{"timestamp":" 946781826253"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" NANASI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781826364","data":{"timestamp":" 946781826364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" 0ce4e35e-8c30-4b69-8555-18b3c8106db1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" NANASI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANASI"," userResponse":" NANASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:N..N.all.rand.all.stat.show.53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781849474","data":{"timestamp":" 946781849473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" d1b9c9af-ca8b-4d82-978f-e0675f4e4a41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_N..N.all.rand.all.stat.show.53"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_P-Z-N"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:N..N.all.rand.all.stat.show.53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781853604","data":{"timestamp":" 946781853603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" d1b9c9af-ca8b-4d82-978f-e0675f4e4a41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_N..N.all.rand.all.stat.show.53"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_N-S-Z"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:N..N.all.rand.all.stat.show.53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781859618","data":{"timestamp":" 946781859618"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" d1b9c9af-ca8b-4d82-978f-e0675f4e4a41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_N..N.all.rand.all.stat.show.53"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_N-S-I"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:N..N.all.rand.all.stat.show.53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781863196","data":{"timestamp":" 946781863196"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" d1b9c9af-ca8b-4d82-978f-e0675f4e4a41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_N..N.all.rand.all.stat.show.53"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_L-N-F"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:N..N.all.rand.all.stat.show.53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781866305","data":{"timestamp":" 946781866305"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" d1b9c9af-ca8b-4d82-978f-e0675f4e4a41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_N..N.all.rand.all.stat.show.53"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_N-E-G"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:N..N.all.rand.all.stat.show.53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781869645","data":{"timestamp":" 946781869645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" d1b9c9af-ca8b-4d82-978f-e0675f4e4a41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_N..N.all.rand.all.stat.show.53"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_J-N-I"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:N..N.all.rand.all.stat.show.53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781873299","data":{"timestamp":" 946781873299"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" d1b9c9af-ca8b-4d82-978f-e0675f4e4a41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_N..N.all.rand.all.stat.show.53"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_W-T-N"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:N..N.all.rand.all.stat.show.53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781877353","data":{"timestamp":" 946781877353"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" d1b9c9af-ca8b-4d82-978f-e0675f4e4a41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_N..N.all.rand.all.stat.show.53"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_F-M-N"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:N..N.all.rand.all.stat.show.53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781880933","data":{"timestamp":" 946781880932"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" d1b9c9af-ca8b-4d82-978f-e0675f4e4a41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_N..N.all.rand.all.stat.show.53"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_L-N-J"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:N..N.all.rand.all.stat.show.53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781884263","data":{"timestamp":" 946781884263"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" d1b9c9af-ca8b-4d82-978f-e0675f4e4a41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_N..N.all.rand.all.stat.show.53"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_N-I-G"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:N..N.all.rand.all.stat.show.53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946781890029","data":{"timestamp":" 946781890027"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_053412"," gameId":" d1b9c9af-ca8b-4d82-978f-e0675f4e4a41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_N..N.all.rand.all.stat.show.53"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_N_N-I-G"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}